{"annotation": "Anders", "id": "1440020713042219010", "text": "Danmark har en af verdens dyreste sundhedssektorer og nr. 34 bedste sundhedssystem. Der er penge nok som forvaltes tosset #dkpol #dkmedier\n\nHealth rank: https://t.co/ePoC0fhIJ8\n\nHealth spend: https://t.co/KgrRAvcFFO\n\nK\u00f8d\u00e6dende bakterie kostede S\u00f8ren livet: https://t.co/KpCroZbxHj"}
{"annotation": "Anders", "id": "1278071779412652033", "text": "Det arabiske begreb, Dar ul-Harb (\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0628), betyder ordret oversat \"Krigens hus\", og det bruges om alle omr\u00e5der af Verden, som ikke st\u00e5r under islamisk herred\u00f8mme. I mods\u00e6tning til det st\u00e5r Dar ul-Islam (\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0644\u0627\u0645), som er de islamiske omr\u00e5der. #dkpol https://t.co/EHEuedbjD5"}
{"annotation": "Anders", "id": "1200907048256450561", "text": "Ironien er tyk. For Tulle har faktisk ret; det er tid til (ogs\u00e5), at genoprette \u00e6ldreomr\u00e5det, som er blevet fors\u00f8mt i alle de \u00e5r DF sad med ved bordenden. DF's sociale profil, herunder i.f.t. \u00e6ldre, er \u00e9t stort bluff-nummer. https://t.co/2MjRj9NIZm #FL20 #dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1447463702261862402", "text": "L\u00e6ge Peter Qvortrup Geisling: Nu handler det ikke l\u00e6ngere om sundhed. #dkpol #sundpol #penge #coronapas \nhttps://t.co/xfcqKv4p3A via @YouTub"}
{"annotation": "Anders", "id": "1447664181059149826", "text": "El og gas prisernes himmelflugt \u00f8del\u00e6gger den gr\u00f8nne omstilling. Pludselig er det dyrere at k\u00f8re p\u00e5 el og kan ikke svare sig - had g\u00f8r vi \ud83c\udde9\ud83c\uddf0  #dkpol @EkstraBladet @btdk @berlingske @politiken  @radikale @venstredk @KonservativeDK  @politikdr @dr2tv @tv2nyhederne"}
{"annotation": "Anders", "id": "1430579783327535110", "text": "@MMelchiorsen @FOA_dk Mange tak for et s\u00e6rdeles vigtigt spot p\u00e5 jobcentrenes kreative mirakel-raskmeldinger, som jeg ogs\u00e5 ser i mit arbejde. \nJeg h\u00e5ber at I, i fagbev\u00e6gelsen, forts\u00e6tter med at l\u00e6gge pres p\u00e5. Ogs\u00e5 ift fleks- og f\u00f8rtidspensioner.\nM\u00e5ske vi skulle stikke hovederne sammen en dag? #dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1438509153002029056", "text": "Sikandar Siddique har ingen trov\u00e6rdighed hos danskerne\n\n@friegronne @SikandaSIDDIQUE @uffeelbaek @Susanne_Zimmer_ \n\n#dkpol #trov\u00e6rdighed\n\nhttps://t.co/BqZ376lVqY https://t.co/PD1e7NGc2L"}
{"annotation": "Anders", "id": "1333421675426304003", "text": "Har lige set en video p\u00e5 Twitter, Linkedin eller s\u00e5dan noget (facebook?)\n\nDet var en journalist, der spurgte Poul Nyrup om, hvad han synes om Anders Fogh (gammelt interview). \n\nHan svarede journalisten igen, at \"valgkampen skal k\u00e6mpes med saglige arugmenter\" \n\n#dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1445840016047947779", "text": "Han har hele tiden selv v\u00e6ret p\u00e5 kant med loven med sine provokerende udtalelser #dkpol https://t.co/kgFNgjPNG4"}
{"annotation": "Anders", "id": "1445361750476460038", "text": "@steffen_groth Og det v\u00e6rste er jo, at den slags ord virkelig skaber, hvad de n\u00e6vner: 'udenforskab', som det hedder p\u00e5 svensk. Det \u00f8ger risikoen for alt fra 'fuck dig' i 1. klasse til terror af Omar-typen.\n#dkpol \nSt\u00f8jberg, DF, NB &amp; Co.  *skaber* integrationsproblemer."}
{"annotation": "Anders", "id": "1441029693881290754", "text": "DJintweets: DJ havde tirsdag m\u00f8de med repr\u00e6sentanter fra Google og Facebook om en fremtidig regulering af techgiganterne i Danmark. \n\nHar du indspark til den debat? Kom meget gerne med dem!\n#dkmedier #dkpol https://t.co/qIRRVtt67H"}
{"annotation": "Anders", "id": "1434476431585775621", "text": "IT-branchen skriger p\u00e5 folk \ud83d\udcbb. Men samtidigt afviser ITU kvalificerede \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfebkandidater, fordi #dkpol ikke vil finansiere\ud83d\udcb0 flere uddannelsespladser \ud83d\udcda. \n\n2/9\n#dkpol #dkmedier"}
{"annotation": "Anders", "id": "1439222436420009990", "text": ".@VUngdom har valgt sin f\u00f8rste kvindelige formand. #dkpol #dkmedier #ungpol https://t.co/PdDiQyfazz"}
{"annotation": "Anders", "id": "1431145543619710978", "text": "Havenisse-partiet p\u00e5 Frederiksberg? https://t.co/rOOdVbPxDD via @YouTube Hvad vil:\u2019Havenisse-partiet\u2019 p\u00e5 Frederiksberg?\n\nhttps://t.co/rOOdVbPxDD\n\n#dkpol #dkmedier #FRB #kv21  #huepunkt  #livsgl\u00e6de #frb #frederiksberg #cph #kbh #danmark  #havenissepartiet @Frederiksbergkommune"}
{"annotation": "Anders", "id": "1200766378824916996", "text": "@Torben2345 @DanskDf1995 M\u00e5ske. Det tror jeg dog langt fra er tilf\u00e6ldet!\n\nJeg tror n\u00e6rmere det h\u00e6nger sammen med, at den \u2018politiske korrekthed\u2019 prim\u00e6rt er et venstrefl\u00f8jsf\u00e6nomen og helt grundl\u00e6ggende er meget intolerant. Tag bare udtalelser om \u201cbaskets of deplorables\u201d om pr\u00e6sidentens v\u00e6lgere.\n\n#dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1068546890885672960", "text": "Hej #dkmedier og #dkpol Lindholm er IKKE en \u00f8de \u00f8. Den ligger lige midt i Stege bugt. https://t.co/CPJmg88fB6"}
{"annotation": "Anders", "id": "1441324504848896003", "text": "Det er g\u00e5et for meget spin i regeringens sundhedspolitik - eller mangel p\u00e5 samme! Hold op med at foreg\u00f8gle befolkningen, at der (gen)\u00e5bnes (nye) hospitaler. Heller ikke selvom man med dj\u00e6vlens vold og magt VIL bruge ordet \u201cn\u00e6r\u201d #dkpol https://t.co/iUeaVK6a4f"}
{"annotation": "Anders", "id": "1449272668616810496", "text": "Islam er islam.\n\nVestens naive politikere har inviteret en m\u00f8rk krigerisk ideologi ind.\n\nEn ideologi der vil have os udryddet.\n\n#dkpol #terror \n\nDrab p\u00e5 britisk politiker er terror, siger politiet https://t.co/qyZfVNwtAY"}
{"annotation": "Anders", "id": "1441396331356901379", "text": "Konsekvenserne af Brexit.\nLivet udenfor EU ser ikke s\u00e6rligt attraktivt ud\n#dkpol #eudk https://t.co/GeFGxHMOCc"}
{"annotation": "Anders", "id": "1430808693067718656", "text": "Ny Amnesty-rapport: Qatar unders\u00f8ger ikke d\u00f8dsfald blandt migrantarbejdere godt nok. \n\nIf\u00f8lge @amnestydk har myndighederne tilskrevet d\u00f8dsfaldene 'naturlige \u00e5rsager' eller hjertestop, siger politisk r\u00e5dgiver @AnnetteStubkj til Radio4\u2b07 \n\nhttps://t.co/I35ODu8Fwc\n#radio4dk #dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1448621826083590145", "text": "@skaarup_df @EkstraBladet N\u00e5 - lad os f\u00f8lge denne tr\u00e5d og se hvilket segment i #dkpol dette opslag er beregnet til. Og lad os s\u00e6tte stopuret og se hvor lang tid der g\u00e5r f\u00f8r det f\u00f8rer til vold eller terror igen \u2026"}
{"annotation": "Anders", "id": "1446079269227094017", "text": "Nu siger jeg det bare lige: Mine studerende m\u00e5 gerne have deres babyer med til undervisning, s\u00e5 l\u00e6nge hverken de eller babyen forstyrre. #dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1445443756921024518", "text": "N\u00e5r @Astridkrag st\u00e5r og mere eller mindre direkte p\u00e5st\u00e5r, at borgerlige ville have m\u00f8dt coronakrisen med besparelser p\u00e5 sygehusene \u2026 \n\nEr der s\u00e5 \u00e9t menneske, der tror p\u00e5 det? Er der \u00e9t menneske, der opfatter den vinkel som relevant? #dkpol @DebattenDR2"}
{"annotation": "Anders", "id": "1439637094800969731", "text": "BFN BREAKING FAKE NEWS BFN\nBFN erfarer fra s\u00e6dvanligvis liderlig kilde at John Rosenh\u00f8j og Uwe Max Jensen stifter nyt parti.\n\"Brun Magt\" kommer partiet til at hedde, kampagnebussen bliver en slamsuger.\n#fakenews #bfn #skarplud #dkpol #dkmedier"}
{"annotation": "Anders", "id": "1436057121188102144", "text": "Interessant diskussion i @DebattenDR2 omkring #iv\u00e6rks\u00e6ttere og invest. i sm\u00e5 virk. L\u00f8sningen er investerings crowdfunding, k\u00f8b af aktier i unoterede virk.. S\u00e5 @RasmusJarlov @JeppeBruus @simonkollerup - arbejd for at rydde de f\u00e5 forhindringer af vejen #dkbiz #dkpol @DKCrowdfunding"}
{"annotation": "Anders", "id": "1443445053754597376", "text": "Motorcykler der kommer br\u00f8lende gennem byen, langt over de tilladte lydgr\u00e6nser, skal stoppes. Det er sv\u00e6rt at fange dem, der manipulerer med udst\u00f8dningen, men nu giver vi F\u00e6rdselsstyrelsen nyt redskab i kampen mod st\u00f8jen: Vejsidekontrol. #dkpol #dktrp\nhttps://t.co/rZ0s5NmBMl"}
{"annotation": "Anders", "id": "1434950195528310788", "text": "Det er alt for gener\u00f8st, at danskerne kan g\u00e5 p\u00e5 dagpenge i to \u00e5r. Perioden skal halveres for at skabe milliarder til lavere skat, mener @LiberalAlliance's @AlexVanopslagh\n\nHan sender samtidig en direkte besked til b\u00e5de akademikere og de bl\u00e5 partier\n\n#dkpol\nhttps://t.co/PYHBUIAoX6"}
{"annotation": "Anders", "id": "1448054936059666432", "text": "I\u2019m sorry letters \u2026. #dkpol #dkmedier https://t.co/C2vrRUfCI2"}
{"annotation": "Anders", "id": "1410111256284086272", "text": "https://t.co/SFfWl4rZmE\n#dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1446008806094344192", "text": "Endelig er 14 danske b\u00f8rn kommet hjem fra Syrien og i sikkerhed. Afg\u00f8rende at v\u00e6gte barnets tarv h\u00f8jt i tiden, der f\u00f8lger nu! #dkpol https://t.co/LSOIoqQzRv"}
{"annotation": "Anders", "id": "958686765853892608", "text": "Hvorn\u00e5r er man STM og hvorn\u00e5r er man ikke STM? #dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1067425100989849606", "text": "Ja m\u00e5 siges at v\u00e6re mytisk at man kort tid efter en alvorlig kritik s\u00e6tter ny formand ind i @klimaraadet - gl\u00e6der mig til at se ministerens svar p\u00e5 mit spg #dkpol #dkklima https://t.co/aELxyJMeRW"}
{"annotation": "Anders", "id": "1433412879164788744", "text": "Arbejderen mener: Som krigsf\u00f8rende magt i op mod 20 \u00e5r har samtlige regeringer og folketingsflertal i den periode et medansvar for den flygtningekrise, der er skabt. Det m\u00e5 v\u00e6re et krav, at de rydder op efter sig.\nhttps://t.co/AsxgELukPz\n#dkpol #dkmedier #Afghanistan"}
{"annotation": "Anders", "id": "1438376600899362816", "text": "Mere seri\u00f8st, s\u00e5 er det her et symptom p\u00e5 at man i #dkpol laver en masse pseudotiltag der hverken gavner m\u00e5lgruppe eller samfund, fordi de rigtige l\u00f8sninger er for dyre/besv\u00e6rlige, men man gerne vil fremst\u00e5 som en der tager problemerne alvorligt. https://t.co/f2y4XBGDrj"}
{"annotation": "Anders", "id": "1440427227867324418", "text": "Ham til h\u00f8jre er mikrofonholder #dkpol https://t.co/BH9we2C0rA"}
{"annotation": "Anders", "id": "1440221659735085062", "text": "Beboerne p\u00e5 udrejsecenter K\u00e6rshovedgaaard er i gennemsnit d\u00f8mt for 85 overtr\u00e6delser af loven, viser opg\u00f8relse. \u201cDe er bundkriminelle og griner af vores regler,\u201d siger DFs retsordf\u00f8rer Peter Skaarup til Ritzau #dkpol \n\nhttps://t.co/BBg5wrfbZO"}
{"annotation": "Anders", "id": "1443886627198226437", "text": "Hvad vil I huske Merkel for? #dkpol\n\nhttps://t.co/jsG3rpFyMi"}
{"annotation": "Anders", "id": "1068526637841440768", "text": "Hvor blev afgiftlettelserne for elbiler mm. af? Godt nok en d\u00f8dssyg DF finanslov. @larsloekke #dkpol https://t.co/VGsVJQhfbc"}
{"annotation": "Anders", "id": "1438855074533593098", "text": "I alle andre sammenh\u00e6nge har venstrefl\u00f8jen travlt med at der skal v\u00e6re plads til forskellighed. \nUdl\u00e6ndinge, skoler osv. \n\nBare ikke n\u00e5r det handler om barsel. S\u00e5 skal ALLE ned i DERES kasset\u00e6nkning. \n\n#dkpol https://t.co/6e6Ex4tcg9"}
{"annotation": "Anders", "id": "1439105648894091266", "text": "Mig n\u00e5r jeg tjekker arbejdsindbakken om s\u00f8ndagen fremover #dkpol https://t.co/qBs54ncVXJ"}
{"annotation": "Anders", "id": "1435319969517080586", "text": "Hvis der er for meget arbejdskraft, s\u00e5 m\u00e5 de arbejdsl\u00f8se g\u00e5 ned i ydelse fordi det skal kunne betale sig at arbejde\n\nHvis der er for lidt arbejdskraft, s\u00e5 m\u00e5 de arbejdsl\u00f8se g\u00e5 ned i ydelse fordi det skal kunne betale sig at v\u00e6re en halvd\u00e5rlig arbejdsgiver!\n#dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1436645025887277060", "text": "S\u00e5dan forvandlede 11. september aktiemarkedet. @SaraSjlin1 skriver om hvordan terrorangrebet i USA blev grundstenen for den ultralempelig pengepolitik, som vi oplever i dag. https://t.co/FCxcIMPacA #dkpol #dkbiz"}
{"annotation": "Anders", "id": "1068021252093296641", "text": "Uh\u00f8rt! Trods advarsler fra energibranchen og andre dele af erhvervslivet vil @larsclilleholt stadig hive t\u00e6ppet v\u00e6k under allerede foretaget gr\u00f8nne investeringer. Uheldigt nybrud i dansk energi- og klimapolitik, som skader investortilid #dkpol #dkenergi https://t.co/RGqwupZUTG"}
{"annotation": "Anders", "id": "1436003071260303367", "text": "Vil I s\u00e5 v\u00e6re med til at g\u00e5 tilbage til retstilstanden for udl\u00e6ndingeomr\u00e5det inden 1983? @a_steenberg @radikale #dkpol #dkmedier https://t.co/yuorVXxpv7"}
{"annotation": "Anders", "id": "1178680868191256576", "text": "N\u00e5 men s\u00e5 er alt jo godt \ud83d\ude33 #wtf #dkpol #dkgreen https://t.co/J7mJp3VtJO"}
{"annotation": "Anders", "id": "1437842721545261063", "text": "Fantastisk at s\u00e5 mange v\u00e6lgere peger p\u00e5 klima og milj\u00f8 som vigtigste emne forud for kommunalvalget. S\u00e6rligt opl\u00f8ftende at det er f\u00f8rsteprioritet blandt de unge generationer - lover godt for fremtiden\ud83c\udf0d #dkpol #dkgreen #ClimateAction \nhttps://t.co/7JSGNVwb1F"}
{"annotation": "Anders", "id": "1443379680090984454", "text": "Nadia p\u00e5 18 \u00e5r m\u00f8der Mette Frederiksen og sp\u00f8rger, hvorfor hun nu skal sendes til Syrien, hvor hjemvendte syrere bliver tortureret, if\u00f8lge @amnestydk. Men den f\u00f8lge af regeringens politik havde Mette Frederiksen ikke lige tid til at h\u00f8re p\u00e5. #dkpol\nhttps://t.co/C1aWpDiaZz"}
{"annotation": "Anders", "id": "1448155717794476034", "text": "Det var nok for stor en fristelse for SoMe-redakt\u00f8rerne p\u00e5 @jyllandsposten da de s\u00e5 at de kunne skabe et kommentarspor der kombinerer transfobi med Enhedslistefobi ... S\u00e5 nu m\u00e5 de hellere ogs\u00e5 huske at moderere det #dkmedier\n#dkpol https://t.co/9lQakYXzjD"}
{"annotation": "Anders", "id": "1448584029649915904", "text": "Spidskandidat fra nyt parti: 'Hvorfor m\u00e5 vi ikke sige noget?' https://t.co/ilZcpNkbHB @eva_andreasen @RasmusDN @Winther12 #dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1446572449638793233", "text": "Klimakampens store dilemma: Energikrise https://t.co/nwnl5PZoUf Thomas L. Friedmans sp\u00e5dom: En realitet I Tyskland. Atomkraft og kulkraftv\u00e6rker udfases l\u00e6nge inden, der er tilstr\u00e6kkelig energi fra vind, sol, og brint. Naive politikere er drevet af at se gr\u00f8nne ud! #dkpol"}
{"annotation": "Ida", "id": "1440020713042219010", "text": "Danmark har en af verdens dyreste sundhedssektorer og nr. 34 bedste sundhedssystem. Der er penge nok som forvaltes tosset #dkpol #dkmedier\n\nHealth rank: https://t.co/ePoC0fhIJ8\n\nHealth spend: https://t.co/KgrRAvcFFO\n\nK\u00f8d\u00e6dende bakterie kostede S\u00f8ren livet: https://t.co/KpCroZbxHj"}
{"annotation": "Ida", "id": "1278071779412652033", "text": "Det arabiske begreb, Dar ul-Harb (\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0628), betyder ordret oversat \"Krigens hus\", og det bruges om alle omr\u00e5der af Verden, som ikke st\u00e5r under islamisk herred\u00f8mme. I mods\u00e6tning til det st\u00e5r Dar ul-Islam (\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0644\u0627\u0645), som er de islamiske omr\u00e5der. #dkpol https://t.co/EHEuedbjD5"}
{"annotation": "Ida", "id": "1200907048256450561", "text": "Ironien er tyk. For Tulle har faktisk ret; det er tid til (ogs\u00e5), at genoprette \u00e6ldreomr\u00e5det, som er blevet fors\u00f8mt i alle de \u00e5r DF sad med ved bordenden. DF's sociale profil, herunder i.f.t. \u00e6ldre, er \u00e9t stort bluff-nummer. https://t.co/2MjRj9NIZm #FL20 #dkpol"}
{"annotation": "Ida", "id": "1447463702261862402", "text": "L\u00e6ge Peter Qvortrup Geisling: Nu handler det ikke l\u00e6ngere om sundhed. #dkpol #sundpol #penge #coronapas \nhttps://t.co/xfcqKv4p3A via @YouTub"}
{"annotation": "Ida", "id": "1447664181059149826", "text": "El og gas prisernes himmelflugt \u00f8del\u00e6gger den gr\u00f8nne omstilling. Pludselig er det dyrere at k\u00f8re p\u00e5 el og kan ikke svare sig - had g\u00f8r vi \ud83c\udde9\ud83c\uddf0  #dkpol @EkstraBladet @btdk @berlingske @politiken  @radikale @venstredk @KonservativeDK  @politikdr @dr2tv @tv2nyhederne"}
{"annotation": "Ida", "id": "1430579783327535110", "text": "@MMelchiorsen @FOA_dk Mange tak for et s\u00e6rdeles vigtigt spot p\u00e5 jobcentrenes kreative mirakel-raskmeldinger, som jeg ogs\u00e5 ser i mit arbejde. \nJeg h\u00e5ber at I, i fagbev\u00e6gelsen, forts\u00e6tter med at l\u00e6gge pres p\u00e5. Ogs\u00e5 ift fleks- og f\u00f8rtidspensioner.\nM\u00e5ske vi skulle stikke hovederne sammen en dag? #dkpol"}
{"annotation": "Ida", "id": "1438509153002029056", "text": "Sikandar Siddique har ingen trov\u00e6rdighed hos danskerne\n\n@friegronne @SikandaSIDDIQUE @uffeelbaek @Susanne_Zimmer_ \n\n#dkpol #trov\u00e6rdighed\n\nhttps://t.co/BqZ376lVqY https://t.co/PD1e7NGc2L"}
{"annotation": "Ida", "id": "1333421675426304003", "text": "Har lige set en video p\u00e5 Twitter, Linkedin eller s\u00e5dan noget (facebook?)\n\nDet var en journalist, der spurgte Poul Nyrup om, hvad han synes om Anders Fogh (gammelt interview). \n\nHan svarede journalisten igen, at \"valgkampen skal k\u00e6mpes med saglige arugmenter\" \n\n#dkpol"}
{"annotation": "Ida", "id": "1445840016047947779", "text": "Han har hele tiden selv v\u00e6ret p\u00e5 kant med loven med sine provokerende udtalelser #dkpol https://t.co/kgFNgjPNG4"}
{"annotation": "Ida", "id": "1445361750476460038", "text": "@steffen_groth Og det v\u00e6rste er jo, at den slags ord virkelig skaber, hvad de n\u00e6vner: 'udenforskab', som det hedder p\u00e5 svensk. Det \u00f8ger risikoen for alt fra 'fuck dig' i 1. klasse til terror af Omar-typen.\n#dkpol \nSt\u00f8jberg, DF, NB &amp; Co.  *skaber* integrationsproblemer."}
{"annotation": "Ida", "id": "1441029693881290754", "text": "DJintweets: DJ havde tirsdag m\u00f8de med repr\u00e6sentanter fra Google og Facebook om en fremtidig regulering af techgiganterne i Danmark. \n\nHar du indspark til den debat? Kom meget gerne med dem!\n#dkmedier #dkpol https://t.co/qIRRVtt67H"}
{"annotation": "Ida", "id": "1434476431585775621", "text": "IT-branchen skriger p\u00e5 folk \ud83d\udcbb. Men samtidigt afviser ITU kvalificerede \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfebkandidater, fordi #dkpol ikke vil finansiere\ud83d\udcb0 flere uddannelsespladser \ud83d\udcda. \n\n2/9\n#dkpol #dkmedier"}
{"annotation": "Ida", "id": "1439222436420009990", "text": ".@VUngdom har valgt sin f\u00f8rste kvindelige formand. #dkpol #dkmedier #ungpol https://t.co/PdDiQyfazz"}
{"annotation": "Ida", "id": "1431145543619710978", "text": "Havenisse-partiet p\u00e5 Frederiksberg? https://t.co/rOOdVbPxDD via @YouTube Hvad vil:\u2019Havenisse-partiet\u2019 p\u00e5 Frederiksberg?\n\nhttps://t.co/rOOdVbPxDD\n\n#dkpol #dkmedier #FRB #kv21  #huepunkt  #livsgl\u00e6de #frb #frederiksberg #cph #kbh #danmark  #havenissepartiet @Frederiksbergkommune"}
{"annotation": "Ida", "id": "1200766378824916996", "text": "@Torben2345 @DanskDf1995 M\u00e5ske. Det tror jeg dog langt fra er tilf\u00e6ldet!\n\nJeg tror n\u00e6rmere det h\u00e6nger sammen med, at den \u2018politiske korrekthed\u2019 prim\u00e6rt er et venstrefl\u00f8jsf\u00e6nomen og helt grundl\u00e6ggende er meget intolerant. Tag bare udtalelser om \u201cbaskets of deplorables\u201d om pr\u00e6sidentens v\u00e6lgere.\n\n#dkpol"}
{"annotation": "Ida", "id": "1068546890885672960", "text": "Hej #dkmedier og #dkpol Lindholm er IKKE en \u00f8de \u00f8. Den ligger lige midt i Stege bugt. https://t.co/CPJmg88fB6"}
{"annotation": "Ida", "id": "1441324504848896003", "text": "Det er g\u00e5et for meget spin i regeringens sundhedspolitik - eller mangel p\u00e5 samme! Hold op med at foreg\u00f8gle befolkningen, at der (gen)\u00e5bnes (nye) hospitaler. Heller ikke selvom man med dj\u00e6vlens vold og magt VIL bruge ordet \u201cn\u00e6r\u201d #dkpol https://t.co/iUeaVK6a4f"}
{"annotation": "Ida", "id": "1449272668616810496", "text": "Islam er islam.\n\nVestens naive politikere har inviteret en m\u00f8rk krigerisk ideologi ind.\n\nEn ideologi der vil have os udryddet.\n\n#dkpol #terror \n\nDrab p\u00e5 britisk politiker er terror, siger politiet https://t.co/qyZfVNwtAY"}
{"annotation": "Ida", "id": "1441396331356901379", "text": "Konsekvenserne af Brexit.\nLivet udenfor EU ser ikke s\u00e6rligt attraktivt ud\n#dkpol #eudk https://t.co/GeFGxHMOCc"}
{"annotation": "Ida", "id": "1430808693067718656", "text": "Ny Amnesty-rapport: Qatar unders\u00f8ger ikke d\u00f8dsfald blandt migrantarbejdere godt nok. \n\nIf\u00f8lge @amnestydk har myndighederne tilskrevet d\u00f8dsfaldene 'naturlige \u00e5rsager' eller hjertestop, siger politisk r\u00e5dgiver @AnnetteStubkj til Radio4\u2b07 \n\nhttps://t.co/I35ODu8Fwc\n#radio4dk #dkpol"}
{"annotation": "Ida", "id": "1448621826083590145", "text": "@skaarup_df @EkstraBladet N\u00e5 - lad os f\u00f8lge denne tr\u00e5d og se hvilket segment i #dkpol dette opslag er beregnet til. Og lad os s\u00e6tte stopuret og se hvor lang tid der g\u00e5r f\u00f8r det f\u00f8rer til vold eller terror igen \u2026"}
{"annotation": "Ida", "id": "1446079269227094017", "text": "Nu siger jeg det bare lige: Mine studerende m\u00e5 gerne have deres babyer med til undervisning, s\u00e5 l\u00e6nge hverken de eller babyen forstyrre. #dkpol"}
{"annotation": "Ida", "id": "1445443756921024518", "text": "N\u00e5r @Astridkrag st\u00e5r og mere eller mindre direkte p\u00e5st\u00e5r, at borgerlige ville have m\u00f8dt coronakrisen med besparelser p\u00e5 sygehusene \u2026 \n\nEr der s\u00e5 \u00e9t menneske, der tror p\u00e5 det? Er der \u00e9t menneske, der opfatter den vinkel som relevant? #dkpol @DebattenDR2"}
{"annotation": "Ida", "id": "1439637094800969731", "text": "BFN BREAKING FAKE NEWS BFN\nBFN erfarer fra s\u00e6dvanligvis liderlig kilde at John Rosenh\u00f8j og Uwe Max Jensen stifter nyt parti.\n\"Brun Magt\" kommer partiet til at hedde, kampagnebussen bliver en slamsuger.\n#fakenews #bfn #skarplud #dkpol #dkmedier"}
{"annotation": "Ida", "id": "1436057121188102144", "text": "Interessant diskussion i @DebattenDR2 omkring #iv\u00e6rks\u00e6ttere og invest. i sm\u00e5 virk. L\u00f8sningen er investerings crowdfunding, k\u00f8b af aktier i unoterede virk.. S\u00e5 @RasmusJarlov @JeppeBruus @simonkollerup - arbejd for at rydde de f\u00e5 forhindringer af vejen #dkbiz #dkpol @DKCrowdfunding"}
{"annotation": "Ida", "id": "1443445053754597376", "text": "Motorcykler der kommer br\u00f8lende gennem byen, langt over de tilladte lydgr\u00e6nser, skal stoppes. Det er sv\u00e6rt at fange dem, der manipulerer med udst\u00f8dningen, men nu giver vi F\u00e6rdselsstyrelsen nyt redskab i kampen mod st\u00f8jen: Vejsidekontrol. #dkpol #dktrp\nhttps://t.co/rZ0s5NmBMl"}
{"annotation": "Ida", "id": "1434950195528310788", "text": "Det er alt for gener\u00f8st, at danskerne kan g\u00e5 p\u00e5 dagpenge i to \u00e5r. Perioden skal halveres for at skabe milliarder til lavere skat, mener @LiberalAlliance's @AlexVanopslagh\n\nHan sender samtidig en direkte besked til b\u00e5de akademikere og de bl\u00e5 partier\n\n#dkpol\nhttps://t.co/PYHBUIAoX6"}
{"annotation": "Ida", "id": "1448054936059666432", "text": "I\u2019m sorry letters \u2026. #dkpol #dkmedier https://t.co/C2vrRUfCI2"}
{"annotation": "Ida", "id": "1410111256284086272", "text": "https://t.co/SFfWl4rZmE\n#dkpol"}
{"annotation": "Ida", "id": "1446008806094344192", "text": "Endelig er 14 danske b\u00f8rn kommet hjem fra Syrien og i sikkerhed. Afg\u00f8rende at v\u00e6gte barnets tarv h\u00f8jt i tiden, der f\u00f8lger nu! #dkpol https://t.co/LSOIoqQzRv"}
{"annotation": "Ida", "id": "958686765853892608", "text": "Hvorn\u00e5r er man STM og hvorn\u00e5r er man ikke STM? #dkpol"}
{"annotation": "Ida", "id": "1067425100989849606", "text": "Ja m\u00e5 siges at v\u00e6re mytisk at man kort tid efter en alvorlig kritik s\u00e6tter ny formand ind i @klimaraadet - gl\u00e6der mig til at se ministerens svar p\u00e5 mit spg #dkpol #dkklima https://t.co/aELxyJMeRW"}
{"annotation": "Ida", "id": "1433412879164788744", "text": "Arbejderen mener: Som krigsf\u00f8rende magt i op mod 20 \u00e5r har samtlige regeringer og folketingsflertal i den periode et medansvar for den flygtningekrise, der er skabt. Det m\u00e5 v\u00e6re et krav, at de rydder op efter sig.\nhttps://t.co/AsxgELukPz\n#dkpol #dkmedier #Afghanistan"}
{"annotation": "Ida", "id": "1438376600899362816", "text": "Mere seri\u00f8st, s\u00e5 er det her et symptom p\u00e5 at man i #dkpol laver en masse pseudotiltag der hverken gavner m\u00e5lgruppe eller samfund, fordi de rigtige l\u00f8sninger er for dyre/besv\u00e6rlige, men man gerne vil fremst\u00e5 som en der tager problemerne alvorligt. https://t.co/f2y4XBGDrj"}
{"annotation": "Ida", "id": "1440427227867324418", "text": "Ham til h\u00f8jre er mikrofonholder #dkpol https://t.co/BH9we2C0rA"}
{"annotation": "Ida", "id": "1440221659735085062", "text": "Beboerne p\u00e5 udrejsecenter K\u00e6rshovedgaaard er i gennemsnit d\u00f8mt for 85 overtr\u00e6delser af loven, viser opg\u00f8relse. \u201cDe er bundkriminelle og griner af vores regler,\u201d siger DFs retsordf\u00f8rer Peter Skaarup til Ritzau #dkpol \n\nhttps://t.co/BBg5wrfbZO"}
{"annotation": "Ida", "id": "1443886627198226437", "text": "Hvad vil I huske Merkel for? #dkpol\n\nhttps://t.co/jsG3rpFyMi"}
{"annotation": "Ida", "id": "1068526637841440768", "text": "Hvor blev afgiftlettelserne for elbiler mm. af? Godt nok en d\u00f8dssyg DF finanslov. @larsloekke #dkpol https://t.co/VGsVJQhfbc"}
{"annotation": "Ida", "id": "1438855074533593098", "text": "I alle andre sammenh\u00e6nge har venstrefl\u00f8jen travlt med at der skal v\u00e6re plads til forskellighed. \nUdl\u00e6ndinge, skoler osv. \n\nBare ikke n\u00e5r det handler om barsel. S\u00e5 skal ALLE ned i DERES kasset\u00e6nkning. \n\n#dkpol https://t.co/6e6Ex4tcg9"}
{"annotation": "Ida", "id": "1439105648894091266", "text": "Mig n\u00e5r jeg tjekker arbejdsindbakken om s\u00f8ndagen fremover #dkpol https://t.co/qBs54ncVXJ"}
{"annotation": "Ida", "id": "1435319969517080586", "text": "Hvis der er for meget arbejdskraft, s\u00e5 m\u00e5 de arbejdsl\u00f8se g\u00e5 ned i ydelse fordi det skal kunne betale sig at arbejde\n\nHvis der er for lidt arbejdskraft, s\u00e5 m\u00e5 de arbejdsl\u00f8se g\u00e5 ned i ydelse fordi det skal kunne betale sig at v\u00e6re en halvd\u00e5rlig arbejdsgiver!\n#dkpol"}
{"annotation": "Ida", "id": "1436645025887277060", "text": "S\u00e5dan forvandlede 11. september aktiemarkedet. @SaraSjlin1 skriver om hvordan terrorangrebet i USA blev grundstenen for den ultralempelig pengepolitik, som vi oplever i dag. https://t.co/FCxcIMPacA #dkpol #dkbiz"}
{"annotation": "Ida", "id": "1068021252093296641", "text": "Uh\u00f8rt! Trods advarsler fra energibranchen og andre dele af erhvervslivet vil @larsclilleholt stadig hive t\u00e6ppet v\u00e6k under allerede foretaget gr\u00f8nne investeringer. Uheldigt nybrud i dansk energi- og klimapolitik, som skader investortilid #dkpol #dkenergi https://t.co/RGqwupZUTG"}
{"annotation": "Ida", "id": "1436003071260303367", "text": "Vil I s\u00e5 v\u00e6re med til at g\u00e5 tilbage til retstilstanden for udl\u00e6ndingeomr\u00e5det inden 1983? @a_steenberg @radikale #dkpol #dkmedier https://t.co/yuorVXxpv7"}
{"annotation": "Ida", "id": "1178680868191256576", "text": "N\u00e5 men s\u00e5 er alt jo godt \ud83d\ude33 #wtf #dkpol #dkgreen https://t.co/J7mJp3VtJO"}
{"annotation": "Ida", "id": "1437842721545261063", "text": "Fantastisk at s\u00e5 mange v\u00e6lgere peger p\u00e5 klima og milj\u00f8 som vigtigste emne forud for kommunalvalget. S\u00e6rligt opl\u00f8ftende at det er f\u00f8rsteprioritet blandt de unge generationer - lover godt for fremtiden\ud83c\udf0d #dkpol #dkgreen #ClimateAction \nhttps://t.co/7JSGNVwb1F"}
{"annotation": "Ida", "id": "1443379680090984454", "text": "Nadia p\u00e5 18 \u00e5r m\u00f8der Mette Frederiksen og sp\u00f8rger, hvorfor hun nu skal sendes til Syrien, hvor hjemvendte syrere bliver tortureret, if\u00f8lge @amnestydk. Men den f\u00f8lge af regeringens politik havde Mette Frederiksen ikke lige tid til at h\u00f8re p\u00e5. #dkpol\nhttps://t.co/C1aWpDiaZz"}
{"annotation": "Ida", "id": "1448155717794476034", "text": "Det var nok for stor en fristelse for SoMe-redakt\u00f8rerne p\u00e5 @jyllandsposten da de s\u00e5 at de kunne skabe et kommentarspor der kombinerer transfobi med Enhedslistefobi ... S\u00e5 nu m\u00e5 de hellere ogs\u00e5 huske at moderere det #dkmedier\n#dkpol https://t.co/9lQakYXzjD"}
{"annotation": "Ida", "id": "1448584029649915904", "text": "Spidskandidat fra nyt parti: 'Hvorfor m\u00e5 vi ikke sige noget?' https://t.co/ilZcpNkbHB @eva_andreasen @RasmusDN @Winther12 #dkpol"}
{"annotation": "Ida", "id": "1446572449638793233", "text": "Klimakampens store dilemma: Energikrise https://t.co/nwnl5PZoUf Thomas L. Friedmans sp\u00e5dom: En realitet I Tyskland. Atomkraft og kulkraftv\u00e6rker udfases l\u00e6nge inden, der er tilstr\u00e6kkelig energi fra vind, sol, og brint. Naive politikere er drevet af at se gr\u00f8nne ud! #dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1440020713042219010", "text": "Danmark har en af verdens dyreste sundhedssektorer og nr. 34 bedste sundhedssystem. Der er penge nok som forvaltes tosset #dkpol #dkmedier\n\nHealth rank: https://t.co/ePoC0fhIJ8\n\nHealth spend: https://t.co/KgrRAvcFFO\n\nK\u00f8d\u00e6dende bakterie kostede S\u00f8ren livet: https://t.co/KpCroZbxHj"}
{"annotation": "Johan", "id": "1278071779412652033", "text": "Det arabiske begreb, Dar ul-Harb (\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0628), betyder ordret oversat \"Krigens hus\", og det bruges om alle omr\u00e5der af Verden, som ikke st\u00e5r under islamisk herred\u00f8mme. I mods\u00e6tning til det st\u00e5r Dar ul-Islam (\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0644\u0627\u0645), som er de islamiske omr\u00e5der. #dkpol https://t.co/EHEuedbjD5"}
{"annotation": "Johan", "id": "1200907048256450561", "text": "Ironien er tyk. For Tulle har faktisk ret; det er tid til (ogs\u00e5), at genoprette \u00e6ldreomr\u00e5det, som er blevet fors\u00f8mt i alle de \u00e5r DF sad med ved bordenden. DF's sociale profil, herunder i.f.t. \u00e6ldre, er \u00e9t stort bluff-nummer. https://t.co/2MjRj9NIZm #FL20 #dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1447463702261862402", "text": "L\u00e6ge Peter Qvortrup Geisling: Nu handler det ikke l\u00e6ngere om sundhed. #dkpol #sundpol #penge #coronapas \nhttps://t.co/xfcqKv4p3A via @YouTub"}
{"annotation": "Johan", "id": "1447664181059149826", "text": "El og gas prisernes himmelflugt \u00f8del\u00e6gger den gr\u00f8nne omstilling. Pludselig er det dyrere at k\u00f8re p\u00e5 el og kan ikke svare sig - had g\u00f8r vi \ud83c\udde9\ud83c\uddf0  #dkpol @EkstraBladet @btdk @berlingske @politiken  @radikale @venstredk @KonservativeDK  @politikdr @dr2tv @tv2nyhederne"}
{"annotation": "Johan", "id": "1430579783327535110", "text": "@MMelchiorsen @FOA_dk Mange tak for et s\u00e6rdeles vigtigt spot p\u00e5 jobcentrenes kreative mirakel-raskmeldinger, som jeg ogs\u00e5 ser i mit arbejde. \nJeg h\u00e5ber at I, i fagbev\u00e6gelsen, forts\u00e6tter med at l\u00e6gge pres p\u00e5. Ogs\u00e5 ift fleks- og f\u00f8rtidspensioner.\nM\u00e5ske vi skulle stikke hovederne sammen en dag? #dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1438509153002029056", "text": "Sikandar Siddique har ingen trov\u00e6rdighed hos danskerne\n\n@friegronne @SikandaSIDDIQUE @uffeelbaek @Susanne_Zimmer_ \n\n#dkpol #trov\u00e6rdighed\n\nhttps://t.co/BqZ376lVqY https://t.co/PD1e7NGc2L"}
{"annotation": "Johan", "id": "1333421675426304003", "text": "Har lige set en video p\u00e5 Twitter, Linkedin eller s\u00e5dan noget (facebook?)\n\nDet var en journalist, der spurgte Poul Nyrup om, hvad han synes om Anders Fogh (gammelt interview). \n\nHan svarede journalisten igen, at \"valgkampen skal k\u00e6mpes med saglige arugmenter\" \n\n#dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1445840016047947779", "text": "Han har hele tiden selv v\u00e6ret p\u00e5 kant med loven med sine provokerende udtalelser #dkpol https://t.co/kgFNgjPNG4"}
{"annotation": "Johan", "id": "1445361750476460038", "text": "@steffen_groth Og det v\u00e6rste er jo, at den slags ord virkelig skaber, hvad de n\u00e6vner: 'udenforskab', som det hedder p\u00e5 svensk. Det \u00f8ger risikoen for alt fra 'fuck dig' i 1. klasse til terror af Omar-typen.\n#dkpol \nSt\u00f8jberg, DF, NB &amp; Co.  *skaber* integrationsproblemer."}
{"annotation": "Johan", "id": "1441029693881290754", "text": "DJintweets: DJ havde tirsdag m\u00f8de med repr\u00e6sentanter fra Google og Facebook om en fremtidig regulering af techgiganterne i Danmark. \n\nHar du indspark til den debat? Kom meget gerne med dem!\n#dkmedier #dkpol https://t.co/qIRRVtt67H"}
{"annotation": "Johan", "id": "1434476431585775621", "text": "IT-branchen skriger p\u00e5 folk \ud83d\udcbb. Men samtidigt afviser ITU kvalificerede \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfebkandidater, fordi #dkpol ikke vil finansiere\ud83d\udcb0 flere uddannelsespladser \ud83d\udcda. \n\n2/9\n#dkpol #dkmedier"}
{"annotation": "Johan", "id": "1439222436420009990", "text": ".@VUngdom har valgt sin f\u00f8rste kvindelige formand. #dkpol #dkmedier #ungpol https://t.co/PdDiQyfazz"}
{"annotation": "Johan", "id": "1431145543619710978", "text": "Havenisse-partiet p\u00e5 Frederiksberg? https://t.co/rOOdVbPxDD via @YouTube Hvad vil:\u2019Havenisse-partiet\u2019 p\u00e5 Frederiksberg?\n\nhttps://t.co/rOOdVbPxDD\n\n#dkpol #dkmedier #FRB #kv21  #huepunkt  #livsgl\u00e6de #frb #frederiksberg #cph #kbh #danmark  #havenissepartiet @Frederiksbergkommune"}
{"annotation": "Johan", "id": "1200766378824916996", "text": "@Torben2345 @DanskDf1995 M\u00e5ske. Det tror jeg dog langt fra er tilf\u00e6ldet!\n\nJeg tror n\u00e6rmere det h\u00e6nger sammen med, at den \u2018politiske korrekthed\u2019 prim\u00e6rt er et venstrefl\u00f8jsf\u00e6nomen og helt grundl\u00e6ggende er meget intolerant. Tag bare udtalelser om \u201cbaskets of deplorables\u201d om pr\u00e6sidentens v\u00e6lgere.\n\n#dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1068546890885672960", "text": "Hej #dkmedier og #dkpol Lindholm er IKKE en \u00f8de \u00f8. Den ligger lige midt i Stege bugt. https://t.co/CPJmg88fB6"}
{"annotation": "Johan", "id": "1441324504848896003", "text": "Det er g\u00e5et for meget spin i regeringens sundhedspolitik - eller mangel p\u00e5 samme! Hold op med at foreg\u00f8gle befolkningen, at der (gen)\u00e5bnes (nye) hospitaler. Heller ikke selvom man med dj\u00e6vlens vold og magt VIL bruge ordet \u201cn\u00e6r\u201d #dkpol https://t.co/iUeaVK6a4f"}
{"annotation": "Johan", "id": "1449272668616810496", "text": "Islam er islam.\n\nVestens naive politikere har inviteret en m\u00f8rk krigerisk ideologi ind.\n\nEn ideologi der vil have os udryddet.\n\n#dkpol #terror \n\nDrab p\u00e5 britisk politiker er terror, siger politiet https://t.co/qyZfVNwtAY"}
{"annotation": "Johan", "id": "1441396331356901379", "text": "Konsekvenserne af Brexit.\nLivet udenfor EU ser ikke s\u00e6rligt attraktivt ud\n#dkpol #eudk https://t.co/GeFGxHMOCc"}
{"annotation": "Johan", "id": "1430808693067718656", "text": "Ny Amnesty-rapport: Qatar unders\u00f8ger ikke d\u00f8dsfald blandt migrantarbejdere godt nok. \n\nIf\u00f8lge @amnestydk har myndighederne tilskrevet d\u00f8dsfaldene 'naturlige \u00e5rsager' eller hjertestop, siger politisk r\u00e5dgiver @AnnetteStubkj til Radio4\u2b07 \n\nhttps://t.co/I35ODu8Fwc\n#radio4dk #dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1448621826083590145", "text": "@skaarup_df @EkstraBladet N\u00e5 - lad os f\u00f8lge denne tr\u00e5d og se hvilket segment i #dkpol dette opslag er beregnet til. Og lad os s\u00e6tte stopuret og se hvor lang tid der g\u00e5r f\u00f8r det f\u00f8rer til vold eller terror igen \u2026"}
{"annotation": "Johan", "id": "1446079269227094017", "text": "Nu siger jeg det bare lige: Mine studerende m\u00e5 gerne have deres babyer med til undervisning, s\u00e5 l\u00e6nge hverken de eller babyen forstyrre. #dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1445443756921024518", "text": "N\u00e5r @Astridkrag st\u00e5r og mere eller mindre direkte p\u00e5st\u00e5r, at borgerlige ville have m\u00f8dt coronakrisen med besparelser p\u00e5 sygehusene \u2026 \n\nEr der s\u00e5 \u00e9t menneske, der tror p\u00e5 det? Er der \u00e9t menneske, der opfatter den vinkel som relevant? #dkpol @DebattenDR2"}
{"annotation": "Johan", "id": "1439637094800969731", "text": "BFN BREAKING FAKE NEWS BFN\nBFN erfarer fra s\u00e6dvanligvis liderlig kilde at John Rosenh\u00f8j og Uwe Max Jensen stifter nyt parti.\n\"Brun Magt\" kommer partiet til at hedde, kampagnebussen bliver en slamsuger.\n#fakenews #bfn #skarplud #dkpol #dkmedier"}
{"annotation": "Johan", "id": "1436057121188102144", "text": "Interessant diskussion i @DebattenDR2 omkring #iv\u00e6rks\u00e6ttere og invest. i sm\u00e5 virk. L\u00f8sningen er investerings crowdfunding, k\u00f8b af aktier i unoterede virk.. S\u00e5 @RasmusJarlov @JeppeBruus @simonkollerup - arbejd for at rydde de f\u00e5 forhindringer af vejen #dkbiz #dkpol @DKCrowdfunding"}
{"annotation": "Johan", "id": "1443445053754597376", "text": "Motorcykler der kommer br\u00f8lende gennem byen, langt over de tilladte lydgr\u00e6nser, skal stoppes. Det er sv\u00e6rt at fange dem, der manipulerer med udst\u00f8dningen, men nu giver vi F\u00e6rdselsstyrelsen nyt redskab i kampen mod st\u00f8jen: Vejsidekontrol. #dkpol #dktrp\nhttps://t.co/rZ0s5NmBMl"}
{"annotation": "Johan", "id": "1434950195528310788", "text": "Det er alt for gener\u00f8st, at danskerne kan g\u00e5 p\u00e5 dagpenge i to \u00e5r. Perioden skal halveres for at skabe milliarder til lavere skat, mener @LiberalAlliance's @AlexVanopslagh\n\nHan sender samtidig en direkte besked til b\u00e5de akademikere og de bl\u00e5 partier\n\n#dkpol\nhttps://t.co/PYHBUIAoX6"}
{"annotation": "Johan", "id": "1448054936059666432", "text": "I\u2019m sorry letters \u2026. #dkpol #dkmedier https://t.co/C2vrRUfCI2"}
{"annotation": "Johan", "id": "1410111256284086272", "text": "https://t.co/SFfWl4rZmE\n#dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1446008806094344192", "text": "Endelig er 14 danske b\u00f8rn kommet hjem fra Syrien og i sikkerhed. Afg\u00f8rende at v\u00e6gte barnets tarv h\u00f8jt i tiden, der f\u00f8lger nu! #dkpol https://t.co/LSOIoqQzRv"}
{"annotation": "Johan", "id": "958686765853892608", "text": "Hvorn\u00e5r er man STM og hvorn\u00e5r er man ikke STM? #dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1067425100989849606", "text": "Ja m\u00e5 siges at v\u00e6re mytisk at man kort tid efter en alvorlig kritik s\u00e6tter ny formand ind i @klimaraadet - gl\u00e6der mig til at se ministerens svar p\u00e5 mit spg #dkpol #dkklima https://t.co/aELxyJMeRW"}
{"annotation": "Johan", "id": "1433412879164788744", "text": "Arbejderen mener: Som krigsf\u00f8rende magt i op mod 20 \u00e5r har samtlige regeringer og folketingsflertal i den periode et medansvar for den flygtningekrise, der er skabt. Det m\u00e5 v\u00e6re et krav, at de rydder op efter sig.\nhttps://t.co/AsxgELukPz\n#dkpol #dkmedier #Afghanistan"}
{"annotation": "Johan", "id": "1438376600899362816", "text": "Mere seri\u00f8st, s\u00e5 er det her et symptom p\u00e5 at man i #dkpol laver en masse pseudotiltag der hverken gavner m\u00e5lgruppe eller samfund, fordi de rigtige l\u00f8sninger er for dyre/besv\u00e6rlige, men man gerne vil fremst\u00e5 som en der tager problemerne alvorligt. https://t.co/f2y4XBGDrj"}
{"annotation": "Johan", "id": "1440427227867324418", "text": "Ham til h\u00f8jre er mikrofonholder #dkpol https://t.co/BH9we2C0rA"}
{"annotation": "Johan", "id": "1440221659735085062", "text": "Beboerne p\u00e5 udrejsecenter K\u00e6rshovedgaaard er i gennemsnit d\u00f8mt for 85 overtr\u00e6delser af loven, viser opg\u00f8relse. \u201cDe er bundkriminelle og griner af vores regler,\u201d siger DFs retsordf\u00f8rer Peter Skaarup til Ritzau #dkpol \n\nhttps://t.co/BBg5wrfbZO"}
{"annotation": "Johan", "id": "1443886627198226437", "text": "Hvad vil I huske Merkel for? #dkpol\n\nhttps://t.co/jsG3rpFyMi"}
{"annotation": "Johan", "id": "1068526637841440768", "text": "Hvor blev afgiftlettelserne for elbiler mm. af? Godt nok en d\u00f8dssyg DF finanslov. @larsloekke #dkpol https://t.co/VGsVJQhfbc"}
{"annotation": "Johan", "id": "1438855074533593098", "text": "I alle andre sammenh\u00e6nge har venstrefl\u00f8jen travlt med at der skal v\u00e6re plads til forskellighed. \nUdl\u00e6ndinge, skoler osv. \n\nBare ikke n\u00e5r det handler om barsel. S\u00e5 skal ALLE ned i DERES kasset\u00e6nkning. \n\n#dkpol https://t.co/6e6Ex4tcg9"}
{"annotation": "Johan", "id": "1439105648894091266", "text": "Mig n\u00e5r jeg tjekker arbejdsindbakken om s\u00f8ndagen fremover #dkpol https://t.co/qBs54ncVXJ"}
{"annotation": "Johan", "id": "1435319969517080586", "text": "Hvis der er for meget arbejdskraft, s\u00e5 m\u00e5 de arbejdsl\u00f8se g\u00e5 ned i ydelse fordi det skal kunne betale sig at arbejde\n\nHvis der er for lidt arbejdskraft, s\u00e5 m\u00e5 de arbejdsl\u00f8se g\u00e5 ned i ydelse fordi det skal kunne betale sig at v\u00e6re en halvd\u00e5rlig arbejdsgiver!\n#dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1436645025887277060", "text": "S\u00e5dan forvandlede 11. september aktiemarkedet. @SaraSjlin1 skriver om hvordan terrorangrebet i USA blev grundstenen for den ultralempelig pengepolitik, som vi oplever i dag. https://t.co/FCxcIMPacA #dkpol #dkbiz"}
{"annotation": "Johan", "id": "1068021252093296641", "text": "Uh\u00f8rt! Trods advarsler fra energibranchen og andre dele af erhvervslivet vil @larsclilleholt stadig hive t\u00e6ppet v\u00e6k under allerede foretaget gr\u00f8nne investeringer. Uheldigt nybrud i dansk energi- og klimapolitik, som skader investortilid #dkpol #dkenergi https://t.co/RGqwupZUTG"}
{"annotation": "Johan", "id": "1436003071260303367", "text": "Vil I s\u00e5 v\u00e6re med til at g\u00e5 tilbage til retstilstanden for udl\u00e6ndingeomr\u00e5det inden 1983? @a_steenberg @radikale #dkpol #dkmedier https://t.co/yuorVXxpv7"}
{"annotation": "Johan", "id": "1178680868191256576", "text": "N\u00e5 men s\u00e5 er alt jo godt \ud83d\ude33 #wtf #dkpol #dkgreen https://t.co/J7mJp3VtJO"}
{"annotation": "Johan", "id": "1437842721545261063", "text": "Fantastisk at s\u00e5 mange v\u00e6lgere peger p\u00e5 klima og milj\u00f8 som vigtigste emne forud for kommunalvalget. S\u00e6rligt opl\u00f8ftende at det er f\u00f8rsteprioritet blandt de unge generationer - lover godt for fremtiden\ud83c\udf0d #dkpol #dkgreen #ClimateAction \nhttps://t.co/7JSGNVwb1F"}
{"annotation": "Johan", "id": "1443379680090984454", "text": "Nadia p\u00e5 18 \u00e5r m\u00f8der Mette Frederiksen og sp\u00f8rger, hvorfor hun nu skal sendes til Syrien, hvor hjemvendte syrere bliver tortureret, if\u00f8lge @amnestydk. Men den f\u00f8lge af regeringens politik havde Mette Frederiksen ikke lige tid til at h\u00f8re p\u00e5. #dkpol\nhttps://t.co/C1aWpDiaZz"}
{"annotation": "Johan", "id": "1448155717794476034", "text": "Det var nok for stor en fristelse for SoMe-redakt\u00f8rerne p\u00e5 @jyllandsposten da de s\u00e5 at de kunne skabe et kommentarspor der kombinerer transfobi med Enhedslistefobi ... S\u00e5 nu m\u00e5 de hellere ogs\u00e5 huske at moderere det #dkmedier\n#dkpol https://t.co/9lQakYXzjD"}
{"annotation": "Johan", "id": "1448584029649915904", "text": "Spidskandidat fra nyt parti: 'Hvorfor m\u00e5 vi ikke sige noget?' https://t.co/ilZcpNkbHB @eva_andreasen @RasmusDN @Winther12 #dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1446572449638793233", "text": "Klimakampens store dilemma: Energikrise https://t.co/nwnl5PZoUf Thomas L. Friedmans sp\u00e5dom: En realitet I Tyskland. Atomkraft og kulkraftv\u00e6rker udfases l\u00e6nge inden, der er tilstr\u00e6kkelig energi fra vind, sol, og brint. Naive politikere er drevet af at se gr\u00f8nne ud! #dkpol"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1440020713042219010", "text": "Danmark har en af verdens dyreste sundhedssektorer og nr. 34 bedste sundhedssystem. Der er penge nok som forvaltes tosset #dkpol #dkmedier\n\nHealth rank: https://t.co/ePoC0fhIJ8\n\nHealth spend: https://t.co/KgrRAvcFFO\n\nK\u00f8d\u00e6dende bakterie kostede S\u00f8ren livet: https://t.co/KpCroZbxHj"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1278071779412652033", "text": "Det arabiske begreb, Dar ul-Harb (\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0628), betyder ordret oversat \"Krigens hus\", og det bruges om alle omr\u00e5der af Verden, som ikke st\u00e5r under islamisk herred\u00f8mme. I mods\u00e6tning til det st\u00e5r Dar ul-Islam (\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0644\u0627\u0645), som er de islamiske omr\u00e5der. #dkpol https://t.co/EHEuedbjD5"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1200907048256450561", "text": "Ironien er tyk. For Tulle har faktisk ret; det er tid til (ogs\u00e5), at genoprette \u00e6ldreomr\u00e5det, som er blevet fors\u00f8mt i alle de \u00e5r DF sad med ved bordenden. DF's sociale profil, herunder i.f.t. \u00e6ldre, er \u00e9t stort bluff-nummer. https://t.co/2MjRj9NIZm #FL20 #dkpol"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1447463702261862402", "text": "L\u00e6ge Peter Qvortrup Geisling: Nu handler det ikke l\u00e6ngere om sundhed. #dkpol #sundpol #penge #coronapas \nhttps://t.co/xfcqKv4p3A via @YouTub"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1447664181059149826", "text": "El og gas prisernes himmelflugt \u00f8del\u00e6gger den gr\u00f8nne omstilling. Pludselig er det dyrere at k\u00f8re p\u00e5 el og kan ikke svare sig - had g\u00f8r vi \ud83c\udde9\ud83c\uddf0  #dkpol @EkstraBladet @btdk @berlingske @politiken  @radikale @venstredk @KonservativeDK  @politikdr @dr2tv @tv2nyhederne"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1430579783327535110", "text": "@MMelchiorsen @FOA_dk Mange tak for et s\u00e6rdeles vigtigt spot p\u00e5 jobcentrenes kreative mirakel-raskmeldinger, som jeg ogs\u00e5 ser i mit arbejde. \nJeg h\u00e5ber at I, i fagbev\u00e6gelsen, forts\u00e6tter med at l\u00e6gge pres p\u00e5. Ogs\u00e5 ift fleks- og f\u00f8rtidspensioner.\nM\u00e5ske vi skulle stikke hovederne sammen en dag? #dkpol"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1438509153002029056", "text": "Sikandar Siddique har ingen trov\u00e6rdighed hos danskerne\n\n@friegronne @SikandaSIDDIQUE @uffeelbaek @Susanne_Zimmer_ \n\n#dkpol #trov\u00e6rdighed\n\nhttps://t.co/BqZ376lVqY https://t.co/PD1e7NGc2L"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1333421675426304003", "text": "Har lige set en video p\u00e5 Twitter, Linkedin eller s\u00e5dan noget (facebook?)\n\nDet var en journalist, der spurgte Poul Nyrup om, hvad han synes om Anders Fogh (gammelt interview). \n\nHan svarede journalisten igen, at \"valgkampen skal k\u00e6mpes med saglige arugmenter\" \n\n#dkpol"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1445840016047947779", "text": "Han har hele tiden selv v\u00e6ret p\u00e5 kant med loven med sine provokerende udtalelser #dkpol https://t.co/kgFNgjPNG4"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1445361750476460038", "text": "@steffen_groth Og det v\u00e6rste er jo, at den slags ord virkelig skaber, hvad de n\u00e6vner: 'udenforskab', som det hedder p\u00e5 svensk. Det \u00f8ger risikoen for alt fra 'fuck dig' i 1. klasse til terror af Omar-typen.\n#dkpol \nSt\u00f8jberg, DF, NB &amp; Co.  *skaber* integrationsproblemer."}
{"annotation": "Nadia", "id": "1441029693881290754", "text": "DJintweets: DJ havde tirsdag m\u00f8de med repr\u00e6sentanter fra Google og Facebook om en fremtidig regulering af techgiganterne i Danmark. \n\nHar du indspark til den debat? Kom meget gerne med dem!\n#dkmedier #dkpol https://t.co/qIRRVtt67H"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1434476431585775621", "text": "IT-branchen skriger p\u00e5 folk \ud83d\udcbb. Men samtidigt afviser ITU kvalificerede \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfebkandidater, fordi #dkpol ikke vil finansiere\ud83d\udcb0 flere uddannelsespladser \ud83d\udcda. \n\n2/9\n#dkpol #dkmedier"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1439222436420009990", "text": ".@VUngdom har valgt sin f\u00f8rste kvindelige formand. #dkpol #dkmedier #ungpol https://t.co/PdDiQyfazz"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1431145543619710978", "text": "Havenisse-partiet p\u00e5 Frederiksberg? https://t.co/rOOdVbPxDD via @YouTube Hvad vil:\u2019Havenisse-partiet\u2019 p\u00e5 Frederiksberg?\n\nhttps://t.co/rOOdVbPxDD\n\n#dkpol #dkmedier #FRB #kv21  #huepunkt  #livsgl\u00e6de #frb #frederiksberg #cph #kbh #danmark  #havenissepartiet @Frederiksbergkommune"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1200766378824916996", "text": "@Torben2345 @DanskDf1995 M\u00e5ske. Det tror jeg dog langt fra er tilf\u00e6ldet!\n\nJeg tror n\u00e6rmere det h\u00e6nger sammen med, at den \u2018politiske korrekthed\u2019 prim\u00e6rt er et venstrefl\u00f8jsf\u00e6nomen og helt grundl\u00e6ggende er meget intolerant. Tag bare udtalelser om \u201cbaskets of deplorables\u201d om pr\u00e6sidentens v\u00e6lgere.\n\n#dkpol"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1068546890885672960", "text": "Hej #dkmedier og #dkpol Lindholm er IKKE en \u00f8de \u00f8. Den ligger lige midt i Stege bugt. https://t.co/CPJmg88fB6"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1441324504848896003", "text": "Det er g\u00e5et for meget spin i regeringens sundhedspolitik - eller mangel p\u00e5 samme! Hold op med at foreg\u00f8gle befolkningen, at der (gen)\u00e5bnes (nye) hospitaler. Heller ikke selvom man med dj\u00e6vlens vold og magt VIL bruge ordet \u201cn\u00e6r\u201d #dkpol https://t.co/iUeaVK6a4f"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1449272668616810496", "text": "Islam er islam.\n\nVestens naive politikere har inviteret en m\u00f8rk krigerisk ideologi ind.\n\nEn ideologi der vil have os udryddet.\n\n#dkpol #terror \n\nDrab p\u00e5 britisk politiker er terror, siger politiet https://t.co/qyZfVNwtAY"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1441396331356901379", "text": "Konsekvenserne af Brexit.\nLivet udenfor EU ser ikke s\u00e6rligt attraktivt ud\n#dkpol #eudk https://t.co/GeFGxHMOCc"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1430808693067718656", "text": "Ny Amnesty-rapport: Qatar unders\u00f8ger ikke d\u00f8dsfald blandt migrantarbejdere godt nok. \n\nIf\u00f8lge @amnestydk har myndighederne tilskrevet d\u00f8dsfaldene 'naturlige \u00e5rsager' eller hjertestop, siger politisk r\u00e5dgiver @AnnetteStubkj til Radio4\u2b07 \n\nhttps://t.co/I35ODu8Fwc\n#radio4dk #dkpol"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1448621826083590145", "text": "@skaarup_df @EkstraBladet N\u00e5 - lad os f\u00f8lge denne tr\u00e5d og se hvilket segment i #dkpol dette opslag er beregnet til. Og lad os s\u00e6tte stopuret og se hvor lang tid der g\u00e5r f\u00f8r det f\u00f8rer til vold eller terror igen \u2026"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1446079269227094017", "text": "Nu siger jeg det bare lige: Mine studerende m\u00e5 gerne have deres babyer med til undervisning, s\u00e5 l\u00e6nge hverken de eller babyen forstyrre. #dkpol"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1445443756921024518", "text": "N\u00e5r @Astridkrag st\u00e5r og mere eller mindre direkte p\u00e5st\u00e5r, at borgerlige ville have m\u00f8dt coronakrisen med besparelser p\u00e5 sygehusene \u2026 \n\nEr der s\u00e5 \u00e9t menneske, der tror p\u00e5 det? Er der \u00e9t menneske, der opfatter den vinkel som relevant? #dkpol @DebattenDR2"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1439637094800969731", "text": "BFN BREAKING FAKE NEWS BFN\nBFN erfarer fra s\u00e6dvanligvis liderlig kilde at John Rosenh\u00f8j og Uwe Max Jensen stifter nyt parti.\n\"Brun Magt\" kommer partiet til at hedde, kampagnebussen bliver en slamsuger.\n#fakenews #bfn #skarplud #dkpol #dkmedier"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1436057121188102144", "text": "Interessant diskussion i @DebattenDR2 omkring #iv\u00e6rks\u00e6ttere og invest. i sm\u00e5 virk. L\u00f8sningen er investerings crowdfunding, k\u00f8b af aktier i unoterede virk.. S\u00e5 @RasmusJarlov @JeppeBruus @simonkollerup - arbejd for at rydde de f\u00e5 forhindringer af vejen #dkbiz #dkpol @DKCrowdfunding"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1443445053754597376", "text": "Motorcykler der kommer br\u00f8lende gennem byen, langt over de tilladte lydgr\u00e6nser, skal stoppes. Det er sv\u00e6rt at fange dem, der manipulerer med udst\u00f8dningen, men nu giver vi F\u00e6rdselsstyrelsen nyt redskab i kampen mod st\u00f8jen: Vejsidekontrol. #dkpol #dktrp\nhttps://t.co/rZ0s5NmBMl"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1434950195528310788", "text": "Det er alt for gener\u00f8st, at danskerne kan g\u00e5 p\u00e5 dagpenge i to \u00e5r. Perioden skal halveres for at skabe milliarder til lavere skat, mener @LiberalAlliance's @AlexVanopslagh\n\nHan sender samtidig en direkte besked til b\u00e5de akademikere og de bl\u00e5 partier\n\n#dkpol\nhttps://t.co/PYHBUIAoX6"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1448054936059666432", "text": "I\u2019m sorry letters \u2026. #dkpol #dkmedier https://t.co/C2vrRUfCI2"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1410111256284086272", "text": "https://t.co/SFfWl4rZmE\n#dkpol"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1446008806094344192", "text": "Endelig er 14 danske b\u00f8rn kommet hjem fra Syrien og i sikkerhed. Afg\u00f8rende at v\u00e6gte barnets tarv h\u00f8jt i tiden, der f\u00f8lger nu! #dkpol https://t.co/LSOIoqQzRv"}
{"annotation": "Nadia", "id": "958686765853892608", "text": "Hvorn\u00e5r er man STM og hvorn\u00e5r er man ikke STM? #dkpol"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1067425100989849606", "text": "Ja m\u00e5 siges at v\u00e6re mytisk at man kort tid efter en alvorlig kritik s\u00e6tter ny formand ind i @klimaraadet - gl\u00e6der mig til at se ministerens svar p\u00e5 mit spg #dkpol #dkklima https://t.co/aELxyJMeRW"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1433412879164788744", "text": "Arbejderen mener: Som krigsf\u00f8rende magt i op mod 20 \u00e5r har samtlige regeringer og folketingsflertal i den periode et medansvar for den flygtningekrise, der er skabt. Det m\u00e5 v\u00e6re et krav, at de rydder op efter sig.\nhttps://t.co/AsxgELukPz\n#dkpol #dkmedier #Afghanistan"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1438376600899362816", "text": "Mere seri\u00f8st, s\u00e5 er det her et symptom p\u00e5 at man i #dkpol laver en masse pseudotiltag der hverken gavner m\u00e5lgruppe eller samfund, fordi de rigtige l\u00f8sninger er for dyre/besv\u00e6rlige, men man gerne vil fremst\u00e5 som en der tager problemerne alvorligt. https://t.co/f2y4XBGDrj"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1440427227867324418", "text": "Ham til h\u00f8jre er mikrofonholder #dkpol https://t.co/BH9we2C0rA"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1440221659735085062", "text": "Beboerne p\u00e5 udrejsecenter K\u00e6rshovedgaaard er i gennemsnit d\u00f8mt for 85 overtr\u00e6delser af loven, viser opg\u00f8relse. \u201cDe er bundkriminelle og griner af vores regler,\u201d siger DFs retsordf\u00f8rer Peter Skaarup til Ritzau #dkpol \n\nhttps://t.co/BBg5wrfbZO"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1443886627198226437", "text": "Hvad vil I huske Merkel for? #dkpol\n\nhttps://t.co/jsG3rpFyMi"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1068526637841440768", "text": "Hvor blev afgiftlettelserne for elbiler mm. af? Godt nok en d\u00f8dssyg DF finanslov. @larsloekke #dkpol https://t.co/VGsVJQhfbc"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1438855074533593098", "text": "I alle andre sammenh\u00e6nge har venstrefl\u00f8jen travlt med at der skal v\u00e6re plads til forskellighed. \nUdl\u00e6ndinge, skoler osv. \n\nBare ikke n\u00e5r det handler om barsel. S\u00e5 skal ALLE ned i DERES kasset\u00e6nkning. \n\n#dkpol https://t.co/6e6Ex4tcg9"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1439105648894091266", "text": "Mig n\u00e5r jeg tjekker arbejdsindbakken om s\u00f8ndagen fremover #dkpol https://t.co/qBs54ncVXJ"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1435319969517080586", "text": "Hvis der er for meget arbejdskraft, s\u00e5 m\u00e5 de arbejdsl\u00f8se g\u00e5 ned i ydelse fordi det skal kunne betale sig at arbejde\n\nHvis der er for lidt arbejdskraft, s\u00e5 m\u00e5 de arbejdsl\u00f8se g\u00e5 ned i ydelse fordi det skal kunne betale sig at v\u00e6re en halvd\u00e5rlig arbejdsgiver!\n#dkpol"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1436645025887277060", "text": "S\u00e5dan forvandlede 11. september aktiemarkedet. @SaraSjlin1 skriver om hvordan terrorangrebet i USA blev grundstenen for den ultralempelig pengepolitik, som vi oplever i dag. https://t.co/FCxcIMPacA #dkpol #dkbiz"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1068021252093296641", "text": "Uh\u00f8rt! Trods advarsler fra energibranchen og andre dele af erhvervslivet vil @larsclilleholt stadig hive t\u00e6ppet v\u00e6k under allerede foretaget gr\u00f8nne investeringer. Uheldigt nybrud i dansk energi- og klimapolitik, som skader investortilid #dkpol #dkenergi https://t.co/RGqwupZUTG"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1436003071260303367", "text": "Vil I s\u00e5 v\u00e6re med til at g\u00e5 tilbage til retstilstanden for udl\u00e6ndingeomr\u00e5det inden 1983? @a_steenberg @radikale #dkpol #dkmedier https://t.co/yuorVXxpv7"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1178680868191256576", "text": "N\u00e5 men s\u00e5 er alt jo godt \ud83d\ude33 #wtf #dkpol #dkgreen https://t.co/J7mJp3VtJO"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1437842721545261063", "text": "Fantastisk at s\u00e5 mange v\u00e6lgere peger p\u00e5 klima og milj\u00f8 som vigtigste emne forud for kommunalvalget. S\u00e6rligt opl\u00f8ftende at det er f\u00f8rsteprioritet blandt de unge generationer - lover godt for fremtiden\ud83c\udf0d #dkpol #dkgreen #ClimateAction \nhttps://t.co/7JSGNVwb1F"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1443379680090984454", "text": "Nadia p\u00e5 18 \u00e5r m\u00f8der Mette Frederiksen og sp\u00f8rger, hvorfor hun nu skal sendes til Syrien, hvor hjemvendte syrere bliver tortureret, if\u00f8lge @amnestydk. Men den f\u00f8lge af regeringens politik havde Mette Frederiksen ikke lige tid til at h\u00f8re p\u00e5. #dkpol\nhttps://t.co/C1aWpDiaZz"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1448155717794476034", "text": "Det var nok for stor en fristelse for SoMe-redakt\u00f8rerne p\u00e5 @jyllandsposten da de s\u00e5 at de kunne skabe et kommentarspor der kombinerer transfobi med Enhedslistefobi ... S\u00e5 nu m\u00e5 de hellere ogs\u00e5 huske at moderere det #dkmedier\n#dkpol https://t.co/9lQakYXzjD"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1448584029649915904", "text": "Spidskandidat fra nyt parti: 'Hvorfor m\u00e5 vi ikke sige noget?' https://t.co/ilZcpNkbHB @eva_andreasen @RasmusDN @Winther12 #dkpol"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1446572449638793233", "text": "Klimakampens store dilemma: Energikrise https://t.co/nwnl5PZoUf Thomas L. Friedmans sp\u00e5dom: En realitet I Tyskland. Atomkraft og kulkraftv\u00e6rker udfases l\u00e6nge inden, der er tilstr\u00e6kkelig energi fra vind, sol, og brint. Naive politikere er drevet af at se gr\u00f8nne ud! #dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1447522590642384901", "text": "@JonasHerby CANADA ER TABT!\n\n#TheGreatReset sl\u00e5r igennem og der er nu, de facto indf\u00f8rt et sundhedsfascistisk regime i Canada \u2026\n\n#dkpol #dkmedier #StopTheGreatReset #CanadaHasFallen #Canada #NWO #BuildBackBetter \n\nDEL \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/kyZxWyMifZ"}
{"annotation": "Anders", "id": "1434783103827038208", "text": "Samr\u00e5d i dag om FE-skandalen og NSA aflytninger. Mon lidt bet\u00e6nkningstid har f\u00e5et Justits- og Forsvarsminister til at indse, at befolkningen og vores nabolande fortjener en garanti p\u00e5 at spionageskandalerne vil blive unders\u00f8gt? Eller forts\u00e6tter de m\u00f8rkl\u00e6gningen? #dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1432659561824063490", "text": "David Trads har ogs\u00e5 i sit voksne liv virket som en horribel person igennem en l\u00e6ngere tr\u00e6ls periode.\n\n#dkmedier #dkpol\n\nhttps://t.co/QStzxkP7jF"}
{"annotation": "Anders", "id": "1068514160009392131", "text": "@Spolitik @larsloekke Er glasset halvt fyldt eller halvt tomt? Det blev ihverfald fyldt da S tilbage i 2012 gav markante skattelettelser til nogle af dem der har allermest - eller hvordan ser I p\u00e5 det, @Spolitik ? #dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1438420393707155459", "text": "Bem\u00e6rk, at @BjBrandenborg g\u00e5r p\u00e5 en ganske lukrativ barsel, for selvf\u00f8lgelig har Folketingets politikere ogs\u00e5 en speciel aftale p\u00e5 dette omr\u00e5de\n\n#dkpol #pamper #barsel #barselorlov https://t.co/cTbRwnhJSK"}
{"annotation": "Anders", "id": "1178622249030561793", "text": "Hej dig, der er studerende-og-skal-i-praktik-til-for\u00e5ret. Skal du ikke lige s\u00f8ge om optagelse p\u00e5 @advice_as praktikantprogram GROW? Jo\ud83d\ude00 Det er et intenst og fedt l\u00e6ringsforl\u00f8b, hvor du pr\u00f8ver kr\u00e6fter med PA, PR og analyse. Vi er skides\u00f8de og holder vilde fester. S\u00e5 kom! #dkpol\ud83d\udc47 https://t.co/nCXybw1KDh"}
{"annotation": "Anders", "id": "1441344562778103817", "text": "Det er et politisk ansvar at l\u00f8se klimakrisen. Vi skal ikke l\u00e6gge ansvaret hos borgerne. \n\nDer findes ikke et frit marked. F\u00f8devaresystemet og landbruget er underst\u00f8ttet af en masse st\u00f8ttekroner, og al den st\u00f8tte skal bruges p\u00e5 en m\u00e5de, der fremmer b\u00e6redygtighed!\n#dkpol https://t.co/Ha5bRvvkuF"}
{"annotation": "Anders", "id": "1311191855481196546", "text": "Angreb p\u00e5 Trumps forretningsevner er helt hen i vejret \nhttps://t.co/rlKdHr8YhC \n#dkpol\nDe danske medier koger i \u00f8jeblikket suppe p\u00e5 afsl\u00f8ringen af, at Donald Trump i flere \u00e5r ikke har betalt f\u00f8deral indkomstskat.\n\nAfsl\u00f8... https://t.co/Q8p2U17xlP"}
{"annotation": "Anders", "id": "991037618681974784", "text": "@M_K_Petersen Man bliver n\u00e6sten lidt konspirations teoretiker - hva' er det de pr\u00f8ver at skjule? #dkmedier #dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1446426430351593504", "text": "@skaarup_df @DanskDf1995 Jeg TROR ikke politiet diskriminerer. Det har i altid VIDST i @DanskDf1995. Hvad bygger i den viden p\u00e5? \nHar i unders\u00f8gt det?  Eller bygger det p\u00e5 ren mavefornemmelse? \n#dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1068078086569320448", "text": "Landsretten sl\u00e5r fast: L\u00e6rere og andre offentligt ansatte har ret til at ytre sig kritisk om forholdene p\u00e5 deres arbejdsplads. Det er en ekstremt vigtig sejr for ytringsfriheden!! #dkpol #ytringsfrihed https://t.co/TUVuNxmMyy"}
{"annotation": "Anders", "id": "1443171941842624515", "text": "At holde mikrofonen for en tech-rigmand, der mener, at teknologien n\u00e6rmest l\u00f8ser klimakrisen af sig selv, hj\u00e6lper i hvert fald ingenting. Det er blot en undskyldning for politikerne. Der skal en grundl\u00e6ggende omstilling af hele samfundet til. #dkpol\nhttps://t.co/1OEkcEnNwa"}
{"annotation": "Anders", "id": "1435698686839906310", "text": "I mere end tre \u00e5r har der ikke v\u00e6ret et samlet overblik over, hvor ofte landets a-kasser sanktionerer deres arbejdsl\u00f8se medlemmer, n\u00e5r disse fors\u00f8mmer at st\u00e5 til r\u00e5dighed for arbejdsmarkedet. \u201cK\u00e6mpe problem,\u201d mener arbejdsmarkedsforsker. #dkpol https://t.co/qg8tU6vUzc"}
{"annotation": "Anders", "id": "1443649057424035843", "text": "Dommer i EU\u2019s rigsrevision svindler for millioner - #eudk #Dkpol #dkmedier https://t.co/JEklvBgZvu"}
{"annotation": "Anders", "id": "1443460743458852866", "text": "Ret vildt sp\u00f8rgsm\u00e5l egentlig. I den politiske virkelighed kan det stort set ikke lade sig g\u00f8re at handle p\u00e5 klimakrisen. I virkeligheden st\u00e5r vi midt i en krise, der kr\u00e6ver reduktioner nu #dkpol #dkgreen #dkmedier https://t.co/jTdTpiq1y4"}
{"annotation": "Anders", "id": "1431286395893686283", "text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 #Denmark | General election poll\n\n\ud83d\udfe5 A 25.2%\n\ud83d\udfe6 C 16.5%\n\ud83d\udfe8 V 12.6%\n\ud83d\udfeb \u00d8 10.2%\n\ud83d\udfe9 F 9.5%\n\u2b1c\ufe0f D 8.9%\n\ud83c\udd94 O 6.4%\n\ud83d\udfe8 B 4.6%\n\u2b1c\ufe0f I 2.6%\n\ud83d\udfe6 K 1.8%\n\u2b1c\ufe0f \u00c5 0.9%\n\u2b1c\ufe0f G 0.3%\n\n\ud83d\udcca Megafon\n\ud83d\udcfa @tv2newsdk\n\ud83d\udcf0 @politiken\n\n#dkpol\n\n\u2139\ufe0f https://t.co/Rxn8TgB41c https://t.co/jZTJM1NK93"}
{"annotation": "Anders", "id": "1068405135116775425", "text": "@x01rose @DanskIndustri Det ser skidt ud... svinestreg af DSB, principl\u00f8se @DanskIndustri, handlingslammede @olebirkolesen \ud83d\ude21\n#dkpol #dkmedier"}
{"annotation": "Anders", "id": "1443647704714944512", "text": "Det er sv\u00e6rt at finde klimatiltag, der er s\u00e5 billige og samtidig g\u00f8r s\u00e5 stor en forskel som et klimam\u00e6rke.\n\nVi har pr\u00f8vet det i 2 butikker i 6 m\u00e5neder og det virker. Det har DR skrevet lidt om. #dkpol #concito \n\nhttps://t.co/6lwZ02rhVl"}
{"annotation": "Anders", "id": "1448164637900513280", "text": "Okay, men skal vi lige snakke om, at hvis man b\u00e5de siger \"du skal bare tage det f\u00f8rste det bedste job\", hvilket nok er i Netto eller lignende til 21.000 kr./m, og samtidigt siger, at vi ikke beh\u00f8ver almene boliger, s\u00e5 hader man bare mennesker? #dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1430561204024578048", "text": "@politiken L\u00f8sning: \noph\u00f8j forligsforslag til lov. \nGiv en bonus p\u00e5 50 tkr. p.a. til alle p\u00e5 fuld tid g\u00e6ldende indtil endelig l\u00f8sning p\u00e5 1969 problemet.\nS\u00e5 fik de noget og mange g\u00e5r p\u00e5 fuldtid og arbejdsstyrken og antal sygeplejersker bliver udvidet med ca. 6000. \n@PHummelgaard #dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1067897281385504768", "text": "Det her handler ikke bare om, at vi skal justere lidt her og file lidt der... Som jeg har sagt f\u00f8r. Det er langt fra nok. Det hele skal omstruktureres. Fra bunden og op. NU. Systemet st\u00e5r ikke til at redde... Hvorn\u00e5r fatter I det?.. #dkpol https://t.co/TD4I4zJKda"}
{"annotation": "Anders", "id": "1445269830223998980", "text": "Religion, uanset form, er skadelig for det enkelte individ, for samfundet.\n\nAlle religi\u00f8se s\u00e6rregler skal fjernes.\n\nReligion skal ikke kunne beskyttes af naive politikere.\n\nVi skriver 2021, vi lever ikke i den m\u00f8rke middelalder. \n\n#dkpol #dktro https://t.co/Bm2UyAc1pw"}
{"annotation": "Anders", "id": "1435133010572161026", "text": "Der er ingen skam i at blive klogere.\n#dkpol https://t.co/zBynOnMftG"}
{"annotation": "Anders", "id": "1410158665965965313", "text": "Identitetspolitik bedrives sgu da kun af Socialdemokratiet og deres h\u00f8jreekstremistiske venner i @folketinget med deres ghettolister, parallelsamfund og danskhed som er politiske begreber der bruges til uden forskel at angribe alle etniske mindretal #dkpol\nhttps://t.co/RKq0LAdQLy"}
{"annotation": "Anders", "id": "1430924336001691649", "text": "Forslag i Danmark at skole elever skal have karakter p\u00e5 sin flittighed. Det er vel for os der levede i stenalderen det der hed ordens karakter ? #dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1442869041832415237", "text": "Gentagelse: 360Faglig Fakta:\nCorona er bedste \u00f8konomiske udfald der ku' v\u00e6re sket for Minkproduktionen.\nS\u00e5, stop stupid. \n(for jeres egen skyld)\n#Dkpol #Dkbiz https://t.co/CTAgQ3BMTs"}
{"annotation": "Anders", "id": "1439234845201272834", "text": "Selvom Socialdemokratiet har medvind blandt v\u00e6lgerne, s\u00e5 forts\u00e6tter tendensen med et faldende medlemstal: https://t.co/H0ahylPGzf #dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1448529726256078850", "text": "@bomuje @venstredk @sophieloehde L\u00f8kke stillede op til et personligt live-pressem\u00f8de p\u00e5 over 4 timer, hvor han beredvilligt svarede p\u00e5 samtlige kritiske sp\u00f8rgsm\u00e5l.\nOg ja, L\u00f8kke deltog i mange samr\u00e5d! #dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1431213653215223810", "text": "EL og SF kr\u00e6ver regel\u00e6ndringer for ministres brug af embedsv\u00e6rk til m\u00f8der i erhvervsklubber. SF tvivler dog p\u00e5, at der er flertal for regel\u00e6ndringer p\u00e5 omr\u00e5det #dkpol\n\nhttps://t.co/5JBIMIffIC"}
{"annotation": "Anders", "id": "1441360399803297793", "text": "To mods\u00e6tninger i politik, den ene reagerede for at redde b\u00f8rn, den anden gjorde det ene og alene fordi hun kunne, Inger er ikke den der burde st\u00e5 i rigsret #dkpol https://t.co/DUp7Bxh5pa"}
{"annotation": "Anders", "id": "1433745096336363521", "text": "- Hvis vi for alvor skal opn\u00e5 en klimagevinst, skal vi ikke blot rykke os selv i sundhedsv\u00e6senet, vi skal rykke hele v\u00e6rdik\u00e6den. Det er komplekst, og vi er n\u00f8dt til at l\u00f8se opgaven i f\u00e6llesskab og med f\u00e6lles m\u00e5l, siger @AndersKuhnau #dkpol #dksdg #dkklima https://t.co/8tkP17ALsW"}
{"annotation": "Anders", "id": "1444918826584395778", "text": "Vigtigt debat i @dr2deadline i g\u00e5r. Ja, journalistiske medier skal ogs\u00e5 bidrage til en forbedring af den demokratiske samtale. Nogle medier og journalister g\u00f8r det allerede. #dkpol #demokratisksamtale https://t.co/Uk7zfOsEPW"}
{"annotation": "Anders", "id": "1442423759613349889", "text": "De digitale og de gr\u00f8nne kompetencer er fuldt overlappende. \u2618\ufe0fFokus p\u00e5 krydsfeltet mellem teknologi, data, produktion og installation er centralt. SMV\u2019erne er klar. Tak til @digiNans og @Microsoft_dk \ud83d\ude4f\ud83c\udffd  @tekniq medlemmer allerede i fuld gang. #2030countdown #dkpol #dkgreen \ud83d\ude4c\ud83c\udffd"}
{"annotation": "Anders", "id": "1277876045463445504", "text": "Jeg overvejer at g\u00e5 igang med et nyt bogprojekt om socialdemokratisme. S\u00e5 derfor: Hvad er Socialdemokratisme for en genstand? Hvad er det?\nHvis du skulle definerer Socialdemokratisme med et tweet, hvordan ville det lyde?\n#dkpol @Spolitik #socdem"}
{"annotation": "Anders", "id": "1430878448323547148", "text": "St\u00f8ttepartierne @radikale @SFpolitik og @Enhedslisten  kr\u00e6ver unders\u00f8gelse af hvorfor evakueringen fra Kabul startede sent #dkpol @martinlidegaard @AnneValentina @EvaFlyvholm https://t.co/1zy1u661yp"}
{"annotation": "Anders", "id": "1436044034724798466", "text": "Affekt handlinger er sv\u00e6re at forebygge,\nmen for vold, trusler om vold, \u00f8konomisk\nkriminalitet i form af korruption, hvidvask,\nskattely, konkursrytteri, bedrageri, afpresning,\nsort arbejde mv. b\u00f8r indsatsen sk\u00e6rpes\nog domf\u00e6ldelse ske langt hurtigere end i dag !\n#dkpol #dkmedier"}
{"annotation": "Anders", "id": "1441341834911883270", "text": ".@regeringDK har brygget en tynd kop te med planen mod afskovning og \u201ckommer ikke med l\u00f8sninger p\u00e5 det helt grundl\u00e6ggende, at den danske animalske produktion med sit massive foderforbrug fylder alt, alt for meget,\u201d siger @KristinMClement #dkgreen #dkpol https://t.co/8ypSZ6juXn"}
{"annotation": "Anders", "id": "1448984062711025664", "text": "En verden styret af frygt.\n\n#dkpol @tv2newsdk @tv2danmark\n@tv2politik\n\nhttps://t.co/C77C1hN4N1"}
{"annotation": "Anders", "id": "1435918892925431814", "text": "@MaiVilladsen Man kan jo ikke give en jobgaranti i det private, s\u00e5 eneste anden mulighed er at skatteyderne m\u00e5 til lommerne for at betale en \"overenskomstm\u00e6ssig l\u00f8n\" for at  mennesker udf\u00f8rer et arbejde alene s\u00e5 man kan p\u00e5st\u00e5 de er i arbejde. Nej tak. #dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1068126297979846657", "text": "Idag er det matematikkens dag p\u00e5 mine b\u00f8rns skole; jeg mener vi skal hylde n\u00f8rderiet #klumme @Finansdk #dkbiz #dkpol https://t.co/UB8StijX34"}
{"annotation": "Anders", "id": "1433311476358402052", "text": "Kridhvid nynazistisk terrorisme. Har #dkmedier n\u00e6vnt det? #dkpol https://t.co/IUO6xF5Jmu"}
{"annotation": "Anders", "id": "1067886201863118861", "text": "@OmarMarzouk N\u00e6, egentlig ikke. Byernes juleudsmykning og juletr\u00e6er er jo allerede t\u00e6ndt... ;-) #julehygge #dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1437688936244072449", "text": "S\u00e5 er jeg endelig i gang med at l\u00e6se Factfulness af Hans Rosling. Den kan st\u00e6rkt anbefales. Skarp, realistisk, \u00f8jen\u00e5bnende. Og lys i tonen. Der sker s\u00e5 mange gode ting i verden, som vi instinktivt overser. Det er ingen sovepude men grundlag for handling. #dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1432752543503945735", "text": "\"Vesten har tabt, men afghanerne er ikke f\u00e6rdige med at k\u00e6mpe\"\n\nKommentar af Najiba Akbari, BSc fra Aarhus Universitet, foredragsholder og formand for Afghan Danish Foundation [gratis]: https://t.co/ANfkqyoPSO\n#dkpol https://t.co/EltQ0ZaiH5"}
{"annotation": "Anders", "id": "1277692197517889538", "text": "@PelleMortensen @BadarShahDk Som du nok har valgt at ignorere i dit spin, s\u00e5 har jeg hele tiden talt om _udsatte boligomr\u00e5der_.\n\nDet betyder,  jeg hele tiden har talt om boligomr\u00e5der, der opfylder min. to ud af fire kriterier.\n\nF\u00f8r etnicitet kriteriet afg\u00f8re om det er en ghetto eller ej.\n\n#dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1441115769903849487", "text": "Nej, de beg\u00e5r bare kriminalitet, overfalder gerne politi og demokrati \n\n#dkpol #Christiania \n\nFristaden fylder rundt: \u00bbDengang Christiania startede, fik vi at vide, at hippierne derinde \u00e5d sp\u00e6db\u00f8rn\u00ab https://t.co/RqTzjnFq2e"}
{"annotation": "Anders", "id": "1440551280053604364", "text": "@pelledragsted @MLundbyHansen @sorenmau Forkert igen Pelle\n\nDu er da mere end velkommen til at postulere at Pinochet handlinger skyldes markeds\u00f8konomi - det er bare l\u00f8gn\ud83d\ude02\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\nAlle Socialistiske/Kommunistiske regimer undertrykker og myrder befolkningen - det er fakta, fat det\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd22\n\n#dkpol"}
{"annotation": "Anders", "id": "1430538236200370184", "text": "Jamen lad os da leve af rundkreds og k\u00e6rlighed \n\nSocialismen koster danske arbejdspladser \n\nTror penge og dagligdagens n\u00f8dvendigheder falder ned fra lyser\u00f8de tr\u00e6er \n\n@friegronne @uffeelbaek \n\n#dkpol https://t.co/0SETUUGJ7j https://t.co/lfLhF0uL6t"}
{"annotation": "Anders", "id": "1410290476587102213", "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\u2693\ufe0fStor forn\u00f8jelse at bes\u00f8ge Tanger havn i eftermiddag, hvor @Maersk er hovedinvestor med 5 mia kr. #dkbiz er med til at skabe lokale job og velstand. \n\nVigtigt unge f\u00e5r mulighed for en tryg og \u00f8konomisk holdbar fremtid i Marokko og Nordafrika.\n\n#dkpol https://t.co/tZaYA7LYbH"}
{"annotation": "Anders", "id": "1434478370994151424", "text": "Alle jer der st\u00f8tter #st\u00f8jberg ved i godt at hun lyver. Hun har sagt at det kun var overfor pressen og befolkningen, at hun \u00f8nskede parrene adskilt. Hun har aldrig givet en instruks om det. \n\nOg hvis hun har givet en instruks, s\u00e5 har hun l\u00f8jet overfor Folketinget. #dkpol"}
{"annotation": "Ida", "id": "1443243766509355009", "text": "@JannickBuhl @regeringDK Nemlig - det handler om CO2-budgetter og \"vejen derhen\" snarere end specifikke m\u00e5l i specifikke \u00e5rstal.\n\n#dkgreen #dkpol"}
{"annotation": "Ida", "id": "1178709289659179009", "text": "#FridaysForFuture #dkpol #dkgreen #dkbiz #KeepItInTheGround https://t.co/2yAfjsZBhc"}
{"annotation": "Ida", "id": "1442360529381564420", "text": ".@enhedslisten mener minkavl skal forbydes. B\u00e5de af dyreetiske og sundhedsm\u00e6ssige hensyn. I morgen er der m\u00f8de med SSI, @RasmusPrehn og partierne om sagen. #dkpol @DyrBeskyt  Bl\u00e5 partier vil genstarte minkavl i Danmark til nyt\u00e5r - Altinget: F\u00f8devarer https://t.co/GHjq5xxCgU"}
{"annotation": "Ida", "id": "1277894110322532364", "text": "Ser frem til samarbejde om flot udspil fra @regionerne Lad os bygge p\u00e5 COVID-19 erfaringer fx har l\u00e6ger nu taget video til sig, s\u00e5 ogs\u00e5 s\u00e5rbare har adgang til sundhed. Teknologi skal bruges med omtanke - give fleksibilitet og frigive tid til fysiske m\u00f8der ved behov #dksund #dkpol https://t.co/ReO455goWe"}
{"annotation": "Ida", "id": "1067414481310007296", "text": "Det er simpelthen for hjertesk\u00e6rende, det her. Familien frygter det v\u00e6rste, efter at afghansk asylans\u00f8ger fik afslag i g\u00e5r. https://t.co/HM9bao1gIt #dkpol #dkasyl #asyldk"}
{"annotation": "Ida", "id": "1447584954758598663", "text": "Udenlandske penge ifodbold er \u2018doping\u2019 for sportslederes ambitioner. Derfor m\u00e5 kunne se, hvem der reelt ejer den fodboldklub vi hepper p\u00e5 s\u00f8ndag efter s\u00f8ndag. Beskytte sportens integritet. Forst\u00e5r ikke hvorfor fodboldens standardeeaktion er NEJ @DBUfodbold  @4paafoden #dkpol https://t.co/qjrdKIco5i"}
{"annotation": "Ida", "id": "1433828003969179661", "text": "@Snyggois @Ninnis_tankar Blir det s\u00e5, is\u00e5fall kommer jag att \u00e5ka till Danmark senare i h\u00f6st \ud83c\udde9\ud83c\uddf0\n\n#dkpol #svpol #Sverigebilden"}
{"annotation": "Ida", "id": "1434871897066512389", "text": "Bil ramte el-l\u00f8behjul \nhttps://t.co/TvbXAmT5D9 \n#dkpol\n\u2013 Klosterparkvej, Kalundborg\nKl. 15.15 s\u00f8ndag skete et uheld da en bilist svingede ud fra en indk\u00f8rsel, og st\u00f8dte ind i en 19-\u00e5rige kvinde, der kom k\u00f8rende p\u00e5 et el-l\u00f8behjul p\u00e5 cykelstien. Bilis... https://t.co/Kx9mOTQHPN"}
{"annotation": "Ida", "id": "1277689423258357765", "text": "Gilead oplyser at prisen er sat lavt og under den reelle v\u00e6rdi s\u00e5 selv udviklede lande med lav betalingsevne/-vilje har r\u00e5d til medicinen. 390 USD pr. vial. Forventet gennemsnit 5 dages behandling sv. til 6 vials, 2.340 USD.\n#dkpol #dkmedier #sundpol #coronadk #COVID19dk"}
{"annotation": "Ida", "id": "1443520673532596224", "text": "\"Hvis ikke vi snart f\u00e5r gang i samtalen, g\u00f8r vi os skyldige i, at vi og vores samfund bliver dummere, end vi beh\u00f8ver at v\u00e6re.\" - STM Mette Frederiksen d. 24.aug 21 om at forbedre den demokratiske samtale i dansk politik.\n#dkpol #dkmedier https://t.co/ZkjSTztV3D"}
{"annotation": "Ida", "id": "1442827507200401412", "text": "Engang kunne litauiske Juozas frit vandre til Hviderusland. Nu er gr\u00e6nsen lukket med pigtr\u00e5d fra Danmark #eudk #dkpol  https://t.co/LURwMUcxq0"}
{"annotation": "Ida", "id": "1442109198620311552", "text": "\ud83d\udccdJa, nu er statistik taknemmeligt og kan twistes til ukendelighed\u203c\ufe0f \n\n\ud83d\udccdOG jeg sp\u00f8r bare, hvis alm. familier har 43.500kr pr. mdr\u2026 og kontanthj\u00e6lpen for \u00e6gtepar h\u00f8jst er sammenlagt p\u00e5 22.000kr, hvorfor skulle det s\u00e5 ikke kunne betale sig, at tage arbejde\u2753\n\n#dkpol @Enhedslisten https://t.co/4rcpCoUJGN"}
{"annotation": "Ida", "id": "1443579706989629441", "text": "https://t.co/8VBR46scy5\nPlease refrain from travelling to the #FaroeIslands!\n#grindadrap #seashepherd #dolphins #stopthegrind #animalcruelty #dkpol #seaspiracy #ecocide #OpBloodyFjords #whaling #BoycottFaroeIslands #BoycottDenmark https://t.co/73ia5u3wfF"}
{"annotation": "Ida", "id": "1444208051733544960", "text": "Vi kommer ikke videre, s\u00e5 l\u00e6nge, folk stadig bruger det sexistiske Global Gender Gap Report og ikke forst\u00e5r konceptet gennemsnit.\n\n#dkpol #ligestilling https://t.co/Cej0WNfDkE"}
{"annotation": "Ida", "id": "1445618728599650304", "text": "- Statsministerens \u00e5bningstale viser, at det er i den gr\u00f8nne omstilling snarere end v\u00e6rdipolitikken, at partif\u00e6ller over hele verden virkelig kan s\u00f8ge inspiration hos Danmarks socialdemokrater. Analyse fra @KristianMadsen #dkpol \n\nhttps://t.co/IRbqNdx86L"}
{"annotation": "Ida", "id": "1333431721472221184", "text": "@ThomasFunding Nu skal man tage meningsm\u00e5linger med forbehold. Men jeg tror nu, at politisk fnidder fnadder fra oppositionen side-mink sagen- g\u00f8r udslaget. Plus deres nedv\u00e6rdigende retorik. #dkpol #dkmedier #dknyhedsmedier"}
{"annotation": "Ida", "id": "1434901546446249987", "text": "6/ Og s\u00e5dan ser Covid-19 smittekurven for b\u00f8rnene ud. \n#BeskytB\u00f8rneneModCovid19 #Covid19dk #dkpol #dkmedier #b\u00f8rn #SikreSkoler #SafeEdForAll #Delta https://t.co/3hn4a5eL5a"}
{"annotation": "Ida", "id": "1434148943286439938", "text": "Ledende kommunal ansats opf\u00f8rsel under mit opl\u00e6g i Odsherred:\u201cHun l\u00f8fter sin h\u00f8jre arm og h\u00e5nd op til tindingen, hvor hun placerer sin pegefinger og drejer den rundt i en gestus.Samtidig udviser hendes ansigtsmimik en opgivende grimasse.\u201d \n@handicapdk #enmillionstemmer #dkpol https://t.co/wWi8C3hePR"}
{"annotation": "Ida", "id": "1433721632686841856", "text": "\ud83d\udc4d for at regeringen vil arbejde for god regulering, s\u00e5 medlemmer af @FPbranche kan investere effektivt og til gavn for opsparerne og gr\u00f8n omstilling #dkpol #dkbiz https://t.co/6XYMJSmRMY"}
{"annotation": "Ida", "id": "1435950019769737219", "text": "1/x NYT STUDIE: Bivirkning hos unge drenge blev nedtonet i lang tid, og kaldt en \"mild\" bivirkning. Men nu viser det sig op mod 1 ud af 6200 bliver ramt af myocarditis. Virkelig nogle dygtige folk bag dette studie. @KlausKblog @HettingClaus @SteffenSrensen5 #dkpol #dkmedier https://t.co/3vysIIkGX2"}
{"annotation": "Ida", "id": "1438460247664910340", "text": "https://t.co/if7KVXRAGX Jeg lyttede med p\u00e5 g\u00e5rsdagens #soteu21 om bl.a. #EUdefenceunion og andre initiativer i en usikker verden #eudk . Det varsler sv\u00e6re debatter - is\u00e6r i Danmark og #dkpol . Det har jeg skrevet om hos @NytEuropa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddf0"}
{"annotation": "Ida", "id": "1433042270027137024", "text": "Mitigation (afb\u00f8dning) vs ZeroCovid (elimination)\n#ZeroCovid #NoCovid #Covid19 #Covid19dk #StrategiskiftNU #DenmarkCanBeZero #Delta #dkmedier #dkpol https://t.co/NC726zSRsB"}
{"annotation": "Ida", "id": "1434535569032421383", "text": "@Berry1952K @BruunGarcia Dagen bruges kun til #dkpol selvpromovering resten af \u00e5rets 364 dage er de da tisse ligeglade."}
{"annotation": "Ida", "id": "1437813627977863175", "text": "Det er ikke kun i Danmark, man skal tabe valget for at vinde statsministerposten #dkpol"}
{"annotation": "Ida", "id": "1435220743919480836", "text": "Politikere arbejder oftest ud fra arbejdsgivernes side og sj\u00e6ldent, hvis aldrig l\u00f8nmodtageres, dem p\u00e5 offentlige ydelser etc\n\nDet kan ses p\u00e5 de reformer der skabes p\u00e5 l\u00f8nforhandlinger etc; og det kan ses p\u00e5 de jobs som politikere tager efter politikerarbejde #dkpol"}
{"annotation": "Ida", "id": "1435670053924614144", "text": "@RikkeCollin Sm\u00e5t bliver mindre ... \ud83e\udd76 #dkpol"}
{"annotation": "Ida", "id": "1435962770269212672", "text": "F\u00e5 dine fakta i orden vedr De 5 Stjerner og de 450 ledige stillinger #dkpol T\u00e6nk at borgmester @CeciliaLonning og chef for forvaltningen (+mange andre) savede de ledige og jobcenter over i medier, uden at kende til de faktuelle omst\u00e6ndigheder kilde: https://t.co/bJLpt15MVS https://t.co/xsJFEpeLdE"}
{"annotation": "Ida", "id": "1444954185448005636", "text": "Mere ur\u00f8rt skov og udfasning af biomasse - kom nu #dkpol ! https://t.co/AuNpnfpaAh"}
{"annotation": "Ida", "id": "1444552257563942915", "text": "@jakobhorn @pkjaerhansen @DrivkraftDK Det er aldrig ok at godte sig over andres problemer. Det er et strukturelt problem at PHEVers langsomme ladning p\u00e5 off AC ladepunkter i hverdagen underst\u00f8tter oplevelsen af at der ikke ladepunkter nok.\nEffekten er at flere k\u00f8ber PHEVer i stedet for BEVer - fail.\n#dkpol #dkgreen"}
{"annotation": "Ida", "id": "1333520731901194241", "text": "Lige nu er @BUPLFormand popul\u00e6r p\u00e5 #dkpol https://t.co/9gR89P9fmP"}
{"annotation": "Ida", "id": "1450186586688262154", "text": "@GretheOlivia @GitteKJP Lige s\u00e5 snart noget bliver kontraktstyret, og der kommer en tredjepart indover (m\u00e5ske typisk en privat akt\u00f8r), s\u00e5 er det ikke l\u00e6ngere nok af.eks. byr\u00e5det beslutter hvad der skal g\u00f8res - det skal ogs\u00e5 forhandles jf. kontrakten osv - alt dette er kendte problemstillinger i #dkpol"}
{"annotation": "Ida", "id": "1434924471765377024", "text": "Gr\u00e6nsekontrol virker #dkpol #dkkrim \n\nSelv tak @radikale og @Enhedslisten https://t.co/hx2FZcuaEZ"}
{"annotation": "Ida", "id": "1432323672279224320", "text": "Regeringen og @udviklingsmin foresl\u00e5r en n\u00e6romr\u00e5de- og migrationsfond i #fl22 Det er \"dybt tragisk\", siger @diisdk -forsker. #dkaid #dkpol \n\nhttps://t.co/3yGbTvuDhj"}
{"annotation": "Ida", "id": "1046515864592404480", "text": "The gloves are off. Airbnb sl\u00e5r ind p\u00e5 en mere aggressiv strategi i kampen mod udlejningsregulering mv. Samtidig opfordrer flere europ\u00e6iske storbyer til, at EU lovgiver om udlejningsplatformene https://t.co/9fck1pWKZo #dkpol #dk\u00f8ko #eudk #dkbiz"}
{"annotation": "Ida", "id": "1439283227919888390", "text": "Hvorfor f\u00e5r facebook og deres underafdelinger lov til at operere med den her slags skyggeprofilering af mennesker der ikke bruger deres tjenester #dkpol #GDPR #Privacy https://t.co/tLinG2Sote"}
{"annotation": "Ida", "id": "1442901425059557377", "text": "@sophieloehde Hvordan kan det v\u00e6re ulovligt at stoppe for dyremishandling? #dkpol"}
{"annotation": "Ida", "id": "1444320423269838848", "text": "Meget enig! - vi ser derfor ogs\u00e5 frem til konkrete m\u00e5ls\u00e6tninger og mere \u201cskal\u201d end \u201cb\u00f8r\u201d og \u201ckan\u201d i #Ti\u00e5rsplanen; ambitionerne skal v\u00e6re h\u00f8je, det vil tage tid at n\u00e5 mod m\u00e5l - helt som med kr\u00e6ftplanerne #dkpol #sundpol https://t.co/meTYt4HJPb"}
{"annotation": "Ida", "id": "1245081216090595328", "text": "Super initiativ: Bioanalytikerne st\u00e5r klar i covid-19 podestationen for sundhedspersonalet i region Midtjylland. Tak fordi I altid er klar. #dkpol #corona #Coronafighters https://t.co/a3VFjriX3Q"}
{"annotation": "Ida", "id": "1443498594011648007", "text": "FOR 148 MIO. KR. MERE CYKLISME ...S\u00c5DAN\ud83d\udcaaTak til @BennyEngelbrech @MFThomasJensen @rasmushelveg @AnneValentina og @Enhedslisten for et skub i den helt rigtige retning p\u00e5 vejen hen mod den gr\u00f8nne omstilling af transporten #dktrp #dkpol #dkgreen #dkbiz #dkklima #fl21#kv21\ud83d\ude00\ud83d\udeb2\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83d\udc9a https://t.co/YHYZcZv4ue"}
{"annotation": "Ida", "id": "1435303741645787143", "text": "Famous last words #dkpol #uddpol https://t.co/HvL9Y6Kz9P"}
{"annotation": "Ida", "id": "1430643117208789005", "text": "@Enhedslisten men I er vel for l\u00e6ngst permanent flyttet ind i regeringens lille bl\u00e5, fremmedfjendske, magtliderlige, velpostrede hundekurv.\n\"Rul rundt, lig d\u00f8d\"\n#skarplud #dkpol https://t.co/JmKtlHee8r"}
{"annotation": "Ida", "id": "1436350897441984514", "text": "ALLE mennesker fortjener lykke!\n\nHvorfor bliver man ved at tage fra dem der intet har?\nFor at de rige kan beholde mere af deres rigdom?\nSamfundet fungerer ikke uden flere mangemillion\u00e6rer?\n\n...\nStop jer selv #DKpol \n\nNu."}
{"annotation": "Ida", "id": "1432459283032117250", "text": "@LoneWieberg @Peter37570912 Du ser p\u00e5 det forkert. Du siger jo p\u00e5 den m\u00e5de du vil acceptere det hvis det er godkendt. Men HVEM godkender det i sidste ende? Det g\u00f8r staten jo. Som er skyld i vi har de problemer vi har nu. S\u00e5 L\u00d8SNINGEN ligger i ALDRIG at stole p\u00e5 staten. #skatertyveri #reducerstaten #dkpol"}
{"annotation": "Ida", "id": "1244976608148152322", "text": "Vigtigt for #dkbiz at holde fast i h\u00f8jtuddannede og ledere under krisen. Derfor b\u00f8r #dkpol s\u00f8rge for, at virksomhederne kompenseres op til 40.000 kr/md for medarbejdere, der sendes hjem, skriver @LederSvend i @Altingetdk https://t.co/voYnywsAVr"}
{"annotation": "Ida", "id": "1450075384154927107", "text": "K\u00e6re mennesker og partier der gerne vil have kvindekvoter i bestyrelser/direktioner:\n\nHvad er jeres forudsigelige definitionen p\u00e5 en kvinde, og hvad siger @LGBTdk\n til den? #dkpol #ligestilling #lgbtdk"}
{"annotation": "Ida", "id": "1068116786875457541", "text": "Det er nemmere at fange sm\u00e5 forbrydere end store. #dkpol @politiken https://t.co/u4G0ap9DUz"}
{"annotation": "Ida", "id": "1449484887396950019", "text": "@PSkipperEL @VictoriaV_EL I stemte for udflytningen og kan ikke l\u00f8be fra ansvaret! Vanvittig og hovedl\u00f8s uddannelsespolitik! Slem  leflen for v\u00e6lgerne uden for storbyerne! Hvorfor forlangte I ikke @aalborguni s afd. i Kbh. retur til Aalborg, hvis I tror p\u00e5 udvikling gennem uddannelse? #dkpol #dkmedier"}
{"annotation": "Ida", "id": "1431365170887024640", "text": "S\u00e5 har regeringen sateme sagt at corona det stopper efter den 10. september. Og i ved jo egentlig godt hvad det betyder! Det betyder jo, at der er en voldsomt enorm penis der skal tilfredstilles p\u00e5 en ny fjamsejagt!\n#FRIHED!\n#dkpol\n#ICantGetNo(satisfaction)\n#lidloverrasker\n#mmmh"}
{"annotation": "Ida", "id": "1447847708916584449", "text": "Almene boliger som via anvisningsretten kan tildeles socialt udsatte - er det virkeligt en god ide at placere dem midt i landets st\u00f8rste hashbule? #dkpol #dkmedier"}
{"annotation": "Ida", "id": "1436701805086445571", "text": "Det skal vi selvf\u00f8lgelig ikke, nej!\nHavene er blevet/bliver brugt som losseplads, der bruges destruktive fiskerimetoder, og nu vil nogle ogs\u00e5 bore efter mineraler og olie i havbunden! \n#dkpol #dkfinans\nhttps://t.co/VyzsHmnGOZ"}
{"annotation": "Johan", "id": "1446787863107051523", "text": "Venstre Bornholm har simpelthen valgt at indg\u00e5 i valgforbund med et nyt parti, hvis v\u00e6rdier og politiske m\u00e6rkesager de ikke har \u00e6nset at unders\u00f8ge\u2026\nBliver samme, amat\u00f8ragtige beslutning ogs\u00e5 taget i andre kommuner? \nJeg tvivler.\n\n#dkpol #kv21 \n\nhttps://t.co/mLwV3z5bBD"}
{"annotation": "Johan", "id": "1067431091819040769", "text": "#Dkpol #Altinget Marakesh Aftalen indraget i FLovsforhandlingerne, Danish FolkDance Parti, Erfarne jurister til Justitsministeriets departement https://t.co/FlpLM9ZuUm"}
{"annotation": "Johan", "id": "1444334045916192772", "text": "N\u00e5r man tror at privatisering er bedre, end at udvikle den kollektive trafik. #dkpol https://t.co/lfJOLpCO7y"}
{"annotation": "Johan", "id": "1437359113562902532", "text": "Solidaritet med sygeplejerskerne. Kampen forts\u00e6tter #dkpol https://t.co/LR62kKfZYS"}
{"annotation": "Johan", "id": "1439666592753848330", "text": "Skide befolkning, der bare vil have \u201cflere jobs\u201d i stedet for m\u00e5bende at hylde mig, n\u00e5r jeg i henf\u00f8rt benovelse over klangen af min egen stemme svinger med perlehalsk\u00e6den og vifter med armene. #dkpol https://t.co/FM5tB570XF"}
{"annotation": "Johan", "id": "1278016280449232899", "text": "Regeringen sender i dag over 700 mio kr til hj\u00e6lp til den syriske civilbefolkning. Pengene skal g\u00e5 til FN samt danske og lokale NGO\u2019er til indsatser b\u00e5de i #Syrien og i Syriens nabolande, hvor flygtninge og v\u00e6rtssamfund er under h\u00e5rdt pres #dkpol #dkaid https://t.co/QxfULElV5h"}
{"annotation": "Johan", "id": "1431914552099229699", "text": "I dag har LA-byr\u00e5dsmedlem nr 16 af de 28, der blev valgt ved KV 17, meldt sig ud af partiet. Det er i Vejle denne gang. #dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1430521327895646210", "text": "Stor tak til @JakobEllemann og @venstredk for et godt bes\u00f8g p\u00e5 vores biogasanl\u00e6g p\u00e5 Midtfyn. Skabelsen af klimavenlige produktionsarbejdspladser i landdistrikterne og gr\u00f8n omstilling b\u00f8r g\u00e5 h\u00e5nd i h\u00e5nd, og derfor er biogas en central del af fremtidens energisystem #dkpol #dkgreen https://t.co/Ln8F9iLxWu"}
{"annotation": "Johan", "id": "1443544349338488836", "text": "Interessant konference om en gr\u00f8n skattereform med @mfMorten @Peter_Mogensen @L_Aagaard @EmilFannikke @DalgaardCarl. K\u00f8ber ikke helt pr\u00e6missen om at en CO2-afgift vil skabe et hul, der skal finansieres. Hvorfor ikke t\u00e6nke en gr\u00f8n check ind, som kan \u00f8ges og siden s\u00e6nkes? #dkpol https://t.co/UX61JtyTU1"}
{"annotation": "Johan", "id": "1435548260572319746", "text": "Som nuv\u00e6rende fleksjobber, som for nyeligt har levet af ressourceforl\u00f8bsydelse i 5 \u00e5r, er der en vis komik over at f\u00f8lge debatten i disse dage. F\u00e5r dog et h\u00e5b om, at de (raske) dimittender &amp; andre der mener bel\u00f8bene er for lave, kan se hvor uv\u00e6rdigt vi behandler syge. 1/2 #dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1067868633731350540", "text": "S\u00e5 er programmet klart - til julemarkedet i den gamle turistg\u00e5rd - for b\u00f8rn og voksne \ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffb\ud83e\udd36\ud83c\udffb\u2603\ufe0f\ud83c\udf81\n\n#dkturisme #havenvedhavet #visitkerteminde #dkpol https://t.co/DMf7JiiuDl"}
{"annotation": "Johan", "id": "1446425882852306944", "text": "Som om racisme er noget ekstraordin\u00e6rt #dkpol https://t.co/ZWH3uSxcSr"}
{"annotation": "Johan", "id": "1410144607594221568", "text": "Turismeerhvervet m\u00e5 ikke glemmes p\u00e5 perronen, n\u00e5r I tager p\u00e5 ferie @BirgitteBergman @JuulMona @Torstenschack @simonkollerup @Joymogensen @KatrineRobsoe @Hans_Kr_Skibby https://t.co/bBK4BVDBJS @DanskIndustri #dkpol #dkbiz"}
{"annotation": "Johan", "id": "1444563631539163137", "text": "Guderne skal vide at jeg er uenig med @PSkipperEL og @Enhedslisten om n\u00e6sten alt. Men jeg tror at udfordringen med at n\u00e5 alle m\u00f8der er et generelt politisk problem, og derfor ikke er sigende for om \"man n\u00e5r det man skal\". @JoachimBOlsen mv. Har en d\u00e5rlig historie #dkpol #dkmedier"}
{"annotation": "Johan", "id": "1431925017911123969", "text": "190.000 er langtidsledige i #Sverige  - var det ikke en gang for ikke s\u00e5 lang tid siden, den svenske \u00f8konomi var et forbillede for nogen i #Danmark? #dkpol #dk\u00f8ko #dkbiz #dkmedier https://t.co/fzAH9CMViw"}
{"annotation": "Johan", "id": "1445453157249785856", "text": "Dette er aktuel i dagens danmark. det siges at manden her represent\u00e6r ikke landet og det g\u00f8re han nok ikke MEN der er en grund til at han st\u00e5r det som om, det er helt ok- faktum er det er blevet \u201cmainstream\u201d- normen. desv\u00e6rre. #dkpol https://t.co/HrhBhyV0dr"}
{"annotation": "Johan", "id": "1432338175687540743", "text": "Ub\u00e6redygtigheden i b\u00f8rnehaver set ift forbrug, v\u00e6kst og arbejde som grund til at b\u00f8rnehaver er n\u00f8dvendige. Alts\u00e5 ikke for b\u00f8rnenes skyld. Kan b\u00f8rnehaver OGS\u00c5 fungere som et sted, hvor b\u00f8rn l\u00e6rer om egen b\u00e6redygtighed ift egen v\u00e6ren? @informeren #dkpol\nhttps://t.co/yeMXsvIWe8"}
{"annotation": "Johan", "id": "1444773095030525952", "text": "@DebattenDR2 i torsdag:\nX: \"Hvorfor tror de unge dog at de er d\u00e5rligere stillet, og hvorfor rapporterer s\u00e5 mange om psykisk ubehag?\"\nOgs\u00e5 X: \"Kloden g\u00e5r nedenom og hjem i den n\u00e6rmeste fremtid hvis vi ikke snart g\u00f8r noget!\" \n\nRetorikken er fuldst\u00e6ndig overdrevet. \n#dkpol #dkmedier"}
{"annotation": "Johan", "id": "1447865169795760130", "text": "Ny analyse fra #vism\u00e6nd peger p\u00e5, at helbred p\u00e5virker \u00e6ldres besk\u00e6ftigelse. Sundhed og reformer forklarer dog kun en del af den store besk\u00e6ftigelsesstigning #dk\u00f8ko #dkpol https://t.co/PVahkZee0Z"}
{"annotation": "Johan", "id": "1443930433662619656", "text": "@KnudK2 @hembaek @Charlot45249102 \u201cL\u00e6gemiddelstyrelsens vurdering, at det er mindre sandsynligt, at der er sammenh\u00e6ng med vaccinen, og at det er overvejende sandsynligt, at d\u00f8dsfaldene skyldes andre forhold.\u201d \u2013 Sjovt nok det modsatte med covid hva!? #dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1431680394143879170", "text": "@stinelinnemann Ja da. #dkpol er jo elendigt."}
{"annotation": "Johan", "id": "1435483307505033216", "text": "Man kan ski da ikke lave #dkpol reformer, som rammer s\u00e5 mange mennesker p\u00e5 baggrund af et opslag p\u00e5 Twitter eller en \u00e5ndssvag busreklame. Det kan man da ikke. #dkmedier hvor er I henne i det her? @berlingske I er faldet pladask for politisk spin. https://t.co/M6b2EQreS9"}
{"annotation": "Johan", "id": "1435127493820919818", "text": "Jeg er at finde p\u00e5 TV2s platforme det meste af dagen - S\u00e5 er i advaret n\u00e5r i ser mit tr\u00e6tte ansigt. #dagpengereform #dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1442158811704446979", "text": "Der er ikke r\u00f8dt-r\u00f8dt-gr\u00f8nt flertal i Tyskland. Vigtigste resultat. Muligvis kommer Linke ikke ind #dkpol #dkmedier @tv2newsdk fejler igen https://t.co/n3ltDcKvBi"}
{"annotation": "Johan", "id": "1449028678868996136", "text": "Politisk kommentator-lobbyist: S\u00f8s Marie Serup har scoret kassen p\u00e5 lobbyarbejde for jyske borgmestre - Frihedsbrevet #dkpol #dkmedier  https://t.co/E4CymYRsJf"}
{"annotation": "Johan", "id": "1445389410544111620", "text": "Folketingets \u00e5bning er en af demokratiets festdage \ud83c\udde9\ud83c\uddf0 \nDet fejrer vi med DUFs Demokratianalyse 2021, som tager en temperaturm\u00e5ling p\u00e5 danskernes \u2013 og s\u00e6rligt ungdommens - holdninger og deltagelse i vores demokrati \ud83e\udd73\nL\u00e6s med her i tr\u00e5den \ud83d\udc47 #vierduf #dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1311291314361774081", "text": "Helt afg\u00f8rende med tidlig indsats og opsporing af b\u00f8rn med for\u00f8get risiko for ordblindhed. Vigtig med st\u00f8tte, s\u00e5 flere opdages tidligere. Vi ser frem til dialog om, hvordan vi bedst f\u00e5r initiativerne ud at leve, s\u00e5 alle b\u00f8rn i folkeskolen f\u00e5r de samme muligheder #skolechat #dkpol https://t.co/dxLq1KauJN"}
{"annotation": "Johan", "id": "1013170004450308102", "text": "@MadsLibergren @SorenHave @politiken Det som er det mest underlige ved @politiken  \u201ckristiske\u201d elbilsartikler er at det er s\u00e5 \u00e5bentlys fejlbeh\u00e6ftiget. Ved man bare basis om CO2 og biler er det jo tydeligt for enhver t\u00e6nkende person at benzinbiler er MARKANT mere forurenende end #elbiler #dkgreen #dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1410133965801988101", "text": "Selvom #dkpol nu foregiver at der ik kommer faglukninger s\u00e5 blir resultatet af 5-10% nedsk\u00e6ringer p\u00e5 eksisterende udd netop fyringer og lukninger. Ingen tvivl. At l\u00e6gge ansvaret over p\u00e5 unierne selv betyder ikke at regeringen ka fral\u00e6gge sig ansvaret. \n\n4/"}
{"annotation": "Johan", "id": "1432251752556937218", "text": "MEST L\u00c6STE SENESTE D\u00d8GN #10\n\n\"Hj\u00e6lp den afghanske befolkning \u2013 r\u00e6k h\u00e5nden frem til Taliban\"\n\nAnalyse af Peter Viggo Jakobsen, lektor ved Forsvarsakademiet, og professor ved Center for War Studies, Syddansk Universitet [for abonnenter]: https://t.co/8k5AukNd5J\n#dkpol https://t.co/L6lA0flvt0"}
{"annotation": "Johan", "id": "1435315878606876675", "text": "Ja jeg har sagt det f\u00f8r faktisk siden Dansk Fjolseparti beskyttede St\u00f8jberg. Men heldigvis er retssag der dog nu og St\u00f8jsenderen d\u00f8mmes snart\n\nHer blandt andet for 2 \u00e5r siden\n\n#dkpol #ftlive #dkmedier #Altinget\n\n@altinget @folketinget @DanskDf1995 \n\n#fcknzs https://t.co/x2GIeD2E9p"}
{"annotation": "Johan", "id": "1449299214559764484", "text": "\"I KD s\u00e6tter vi Regionerne fri. Vi skal give dem ret til at udskrive skat\" \nIsabella Arendt KDs landsm\u00f8de\n#dkpol #dkmedier @DRBreaking @KDDanmark"}
{"annotation": "Johan", "id": "1068402957992042496", "text": "@SorenPape @Spolitik Enig - den s\u00e6dvanlige socialdemokratiske misundelse men de kan godt selv tage for sig af de offentliges penge - Jens kramer mikkelsen fik 5.2 mill. @Spolitik #dkpol @berlingske @jyllandsposten"}
{"annotation": "Johan", "id": "1440254495565307905", "text": "Mette Frederiksen skal afh\u00f8res om mink sidst p\u00e5 \u00e5ret https://t.co/5QKicZ2aOf - Via /r/Denmark #Denmark #dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1440564382396649478", "text": "KLIMA: Gr\u00f8n omstilling rammer europ\u00e6erne p\u00e5 pengepungen \nhttps://t.co/Gy4t7OwlkZ \n#dkpol\nDe eksploderende priser ramme mange europ\u00e6iske husholdninger og virksomheder. Priseksplosionen udstiller, hvor afh\u00e6ngig Europas energifor... https://t.co/OSSG1y8M8I"}
{"annotation": "Johan", "id": "1178553364747083781", "text": "Fik RegionH/S tilsagn om, at de kommende opdateringer er gratis - SOM VAR ET KRAV - ved m\u00f8derne under det 3 dages lange bes\u00f8g hos EPIC i USA?\n#dkpol @DKsundhed @SSTSundhed @Heunicke @regionerne https://t.co/3QnbEKwWUc"}
{"annotation": "Johan", "id": "1434398198299172875", "text": "Yeah\n#COVID19 #MATIC #GetVaccinatedNow #DisneyPlus #MoneyHeist #Maldives #AwayFromHome #Afghanistan #dkpol #BBNaijaShineYaEye https://t.co/UUfuTKXEN2"}
{"annotation": "Johan", "id": "1333414196667691009", "text": "ved #idraetspol @DGI_dk @DIFidraet  noget om de nye corona restriktioner? Ser pt. ud til at ramme fritids/foreningslivet i kbh h\u00e5rdt. Er det baseret p\u00e5 viden om at smitten finder sted i foreningslivet? #dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1450011141745385473", "text": "It proves difficult to get people back into public transport in \ud83c\udde9\ud83c\uddf0. Is anyone surprised? These are the \"unintended consequenses\" exacerbating what caused the likelihood of zoonotic pandemics to rise in the first place: Our fossil lifestyles https://t.co/mVbwaaOV8A #dkpol #dkgreen"}
{"annotation": "Johan", "id": "1433805904072396804", "text": "\"Whitout scale you have a hobby - And I wouldn't try to change the climate through a hobby.\" Thomas Friedman p\u00e5 Tomorrow Summit. \n\"We need complex adaptive coalitions to combat climate  change.\" \n#TomorrowSummit #TomorrowFestival #klima #dkpol #Greatercph https://t.co/MCNs1Dciyp"}
{"annotation": "Johan", "id": "1377228274619793411", "text": "#THEROUX\n@PaulTheroux_ 80 in April:\nThere are lots of places I\u2019d like to go. And there are lots of places I\u2019ve never been. I\u2019ve never been to #Scandinavia but I don\u2019t have any desire to go there \ud83d\ude2d\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83d\ude4f\ud83d\ude0d\nhttps://t.co/Cl9Xtlc463\n#dkpol #dkmedier @tv2newsdk @DR1TV @dr2deadline"}
{"annotation": "Johan", "id": "968918752741023744", "text": "1) Mette Abildgaard\n2) Pia Kj\u00e6rsgaard\n3) S\u00f8ren Pind\n\nhttps://t.co/rBaROSZ6hU | #dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "968952187123650560", "text": "Vi skal skrue klogt ned for energiforbruget - vi har ikke brug for flere afgifter. Finansiering skal v\u00e6k fra elregningen = godt for konkurrenceevnen skriver @spisekammeret med @DanskEnergi i @borsenopinion #tomorrowspaperstoday #dkpol #dkenergi https://t.co/7YA9JNj7n8"}
{"annotation": "Johan", "id": "1437790885786357770", "text": "For anden gang p\u00e5 to m\u00e5neder er Danmark blevet tildelt et markant nederlag ved menneskerettighedsdomstolen.\n\n\u00bbHvis Danmark aldrig f\u00e5r en dom imod sig, betyder det, at vi ikke er g\u00e5et t\u00e6t nok p\u00e5 gr\u00e6nsen,\u00ab lyder det fra @SorenPape (K). \n\n#dkpol \n\nhttps://t.co/dOuP17qaF2"}
{"annotation": "Johan", "id": "1447322991025655812", "text": "N\u00e6ste skridt bliver aflivning af alle svin i Danmark ogs\u00e5 de raske. \nSTM Mette F. ved hvordan man skal g\u00f8re det.\nBare vent.\n\n#dkpol #svpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1442874362038681603", "text": "Da det i 2013 kom frem, at Hvidovre Hospital udelukkende serverede halalslagtet oksek\u00f8d til patienterne, stillede flere politiske partier krav om halal-m\u00e6rkning, men forslaget strandede i EU.@Spolitik  @KonservativeDK @LiberalAlliance @Enhedslisten  @sofiecn @PiaOlsen #dkpol https://t.co/E7fewhRyQv"}
{"annotation": "Johan", "id": "1433021865476427782", "text": "Mega interessant studie!\n\nHar altid ment nattog var en k\u00e6mpe mulighed for at flytte folk ud af flyene. Langt st\u00f8rre end hurtigtog!\n\nAt tage afsted om aftenen &amp; v\u00e5gne udhvilet op midt i en ny by langt v\u00e6k er bare fantastisk! Er prisen rigtig s\u00e5 ka det rykke!\n\nS\u00e6t igang! \ud83d\udc4f\n\n#dkpol https://t.co/zOQ6456MZ5"}
{"annotation": "Johan", "id": "1439909872502464513", "text": "Med flere hundrede butikker i hele \ud83c\udde9\ud83c\uddf0, er SPAR og Min K\u00f8bmand nogle af de mest lokalt forankrede k\u00e6der. Derfor gl\u00e6der vi os til byde borgerne indenfor til debat og f\u00e6llesspisning, n\u00e5r fem af vores k\u00f8bm\u00e6nd til oktober varmer op til #KV21 https://t.co/tasvZewmVk #dkpol #kompol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1067873449459224579", "text": "@J_Seb_ @JorgensenFlinke @larsloekke De danske meningsm\u00e5linger er ja-sidens opium \ud83d\ude00 Og hvis EU-fanatikerne f\u00f8ler sig s\u00e5 sikre, s\u00e5 tag da konsekvensen af disse \u201cm\u00e5linger\u201d, udskriv en EU-folkeafstemning, og vind stort! Eller er ja-siden mon bare en flok skrydende kujoner? #3dec 2015 = \ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83d\udc4d #dkpol"}
{"annotation": "Johan", "id": "1449407499908571137", "text": "Antibiotika gives til grise gennem drikkevandet og foderet. Medvirkende til al for h\u00f8je forbrug. @enhedslisten mener det er en trussel mod folkesundheden. #dkpol #dkgreen @DyrBeskyt @okologidk  Landm\u00e6nd giver grise mere antibiotika - de skulle give mindre https://t.co/GXywfFoI5l"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1449088889050783750", "text": "#DKpol \n... #StopRacisme ... #StopPopulisme https://t.co/FHURIe7cyl"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1447937315008036877", "text": "@RasmusJarlov S\u00f8g selv p\u00e5 2030 plan \n#dkpol https://t.co/sv7WzrCQrY"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1200830340480339968", "text": "Det lyder super lovende! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udc9a\ud83c\udf3f\n\n#dkpol #FL20 https://t.co/SriQasOzzW"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1433772229578444815", "text": "Hun er en sej kvinde og meget rar person i virkeligheden. Stort tillykke Lisa Gjessing!!\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\n#dkpol #dkmedier\nhttps://t.co/Va8qFN6viv"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1440204452028313605", "text": "Lundgren f\u00e5r 850.000 af face book.\nHan er korrupt.\n#dkpol #dkmedier @LBMathiesen https://t.co/Yr9Ke4DMs2"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1448705635420364805", "text": "Allan Randrup er g\u00e5et ind i klima! \ud83d\ude05\ud83d\udc47#dkpol #klima https://t.co/9eKpDYBpNp"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1434788129676869634", "text": "Vi har f\u00e5et svar fra @TermansenJesper, han har sendt klagen videre til @DRNyheder.\n\nMen kender man @DRNyheder kan @TermansenJesper lige s\u00e5 godt selv tage den op med det samme.\n\n@nsnielsen @MariaRorbyeRonn @frenchsanf @PRESSELOGEN @journalistendk @DJintweets \n\n#dkpol #dkmedier https://t.co/c20qUdKUzf"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1435306510633127942", "text": "@regeringDK  har lavet mange idiotiske ting de sidste 2 \u00e5r. Dette h\u00f8rer absolut til i toppen!! #dkpol @Spolitik @PHummelgaard https://t.co/S4KT75J7ri"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1409888819047026691", "text": "Den uforlignelige @Tess_thorsen river t\u00e6ppet v\u00e6k under #dkmedier og #dkpol, og giver os alle sammen v\u00e6rkt\u00f8jer til at modg\u00e5 deres propaganda. \ud83d\udc4f https://t.co/NbJI0ggN85"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1441152345283469312", "text": "@Jennyboeving @Altingetdk @MajbritBerlau @olebirkolesen @Frede_Vad Ser @DebattenDR2 hvor @RuneStahl deltager. Jeg forst\u00e5r f\u00f8lelserne. D som er problemet med debatten er, at vi ikke har fokus p\u00e5, at d r den MODEL som \u00d8M ligger i, og IKKE \u00f8rem\u00e6rkningen i sig selv der r problemet. Den skelnen er helt afg\u00f8rende. Forl\u00e6ng orloven med \u00d8M\n#dkpol #barsel"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1438240335835054083", "text": "#dkpol hvorfor skal alt m\u00e5les i tilskud og underst\u00f8ttelse?\nJo fordi afsindige h\u00f8je skatter og afgifter betyder vi er tvunget til at f\u00e5 noget tilbage, da opsparing p\u00e5 l\u00f8n er umuligt.\nDen perfekte model til statslig adf\u00e6rdsregulering, senest demonstreret ved den nye barsel ordning."}
{"annotation": "Nadia", "id": "1445295773734871046", "text": "#folketingets \u00e5bning er godt i gang, og vores formand er godt i gang med dagens interview med jer fra #dkmedier. God \u00e5bningsdag til jer alle! \ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 #dkpol https://t.co/imHqHY6tEW"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1431534476761387008", "text": "M\u00e5ske skal PET til at passe p\u00e5 ham med omvendt fortegn fremadrettet \n\nhttps://t.co/SBR4Pps9es\n\n#dkpol"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1436247332081872927", "text": "\"Danmark mangler arbejdskraft\" \ud83d\ude12 Godt klaret #dkpol  - alt sammen for at spare et symbolsk bel\u00f8b p\u00e5 SU'en.  https://t.co/VzJYyGfcTr"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1439677900471537672", "text": "Trykkefrihedsselskabet: \n\"Vi kommer aldrig til at se muslimer assimileret i Danmark \u2013 det er simpelthen for sv\u00e6rt for dem\"\n\nMuslimer m\u00e5 ikke integrere sig og m\u00e5 ikke demokrati\nS\u00e5 FORST\u00c5 DET DOG jer p\u00e5 BORGEN @folketinget @Spolitik @Venstre #dkmedier #dkpol https://t.co/BEq68UcLm0"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1436980384009498627", "text": "Det er uacceptabelt, at ansatte p\u00e5 udl\u00e6ndingecentret bliver overfaldet p\u00e5 deres arbejdsplads. Justitsminister @Nickerup m\u00e5 redeg\u00f8re for, hvordan de ansattes arbejdsmilj\u00f8 sikres. #dkpol #dkmedier https://t.co/wlqQu87LUq"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1449023460576006148", "text": "Alternativet 's spidskandidat til folketingsvalget i K\u00f8benhavns Omegn st\u00f8tter Hizb ut-Tahrir #dkpol \n\nhttps://t.co/dSBydPXnWN"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1178600546049105921", "text": "Den Korte Avis | Socialdemokratiet er p\u00e5 flugt fra den stramme udl\u00e6ndingepolitik \u2013 minister kommer med afsl\u00f8rende udtalelse: https://t.co/0MKf45oZvK\n#dkpol"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1445643272454475782", "text": "Elsker at samtlige #dkpol skynder sig at bakke @SikandaSIDDIQUE op. Det manglede ogs\u00e5 bare.\nSamtidig undrer det mig gevaldigt at selvsamme politikere virker forundrede over det faktum at hvis man fodrer den indre svinehund l\u00e6nge nok, ja s\u00e5 g\u00f8r den ogs\u00e5 offentligt."}
{"annotation": "Nadia", "id": "1448268675862212613", "text": "I interview med @TV2Bornholm om vores nye kampagne #g\u00e5nyeveje. Bornholm er fyldt med smukke natur- og friluftsoplevelser som b\u00e5de turister og bornholmere skal have fuldt udbytte af. Derfor skal de ulovlige barrierer og skilte v\u00e6k hurtigst muligt! #dkpol #dknatur @Friluftsraadet https://t.co/Q8rLT7ilCD"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1433704304091746318", "text": "Hvad t\u00e6nker i om den enorme forskelsbehandling ?\nDa det i 2013 kom frem, at Hvidovre Hospital udelukkende serverede halalslagtet oksek\u00f8d til patienterne, stillede flere politiske partier krav om halal-m\u00e6rkning, men forslaget strandede i EU.#dkpol #dkmedier @NB_Kommune https://t.co/V7yLa1OGR3"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1438557594969427975", "text": "Hej @MajbritBerlau og @PernilleKnudse\n\nI aftalen om \u00f8rem\u00e6rket barsel har I t\u00e6nkt solofor\u00e6ldre og regnbuefamilier ind, ikke?\n\nDet ville eks. v\u00e6re katastrofalt, hvis b\u00f8rn af solofor\u00e6ldre fik 11 ugers barsel mindre end andre.\n\n#dkpol"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1443489108794482696", "text": "@KennethNrgaard M\u00e5ske han skal fort\u00e6lle det til engl\u00e6nderne...\n\nJeg ved der er en hel del udfordringer der ovre... Fra folk der bor der...\n\nMen det viser meget godt den alternative virkelighed han lever i...\n\n#dkpol"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1432732497465466881", "text": "Regeringens udspil til n\u00e6ste \u00e5rs finanslov er uambiti\u00f8st p\u00e5 musikkens vegne. I en tid, hvor musikken har vist sit v\u00e6rd som selve samfundets livsnerve, l\u00e6gges der fortsat ikke op til en finansiering, der matcher den i betydning @NWammen @AneHalsboe #dkkultur #dkpol"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1447623870484189196", "text": "KRISE\n\nSkal vi ikke alle sammen lige nu holde op med at kalde alt en krise?\n\nHar signeret lederen i @berlingske \n\n#dkpol #dk\u00f8ko #dkbiz #dkfinans #krise \n\nhttps://t.co/uRwwZHwRFV"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1433014805791662082", "text": "Vi kommer selvsagt til at f\u00f8lge det \u00e5bne samr\u00e5d om vores havvindm\u00f8lleprojekt Om\u00f8 Syd i @folketinget i dag. Der er brug for fokus i #dkpol p\u00e5 at l\u00f8se klima- og naturudfordringer sammen. Du kan ogs\u00e5 se med live kl. 13.00 her: https://t.co/uLgs7mPGJl #dkgreen https://t.co/Bfo6NlHOnu"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1448964582928695299", "text": "Mindst en fjerdedel af den danske regerings ministre rejser til klimatopm\u00f8det COP26. Men \"den vigtige og sv\u00e6re\" dagsorden kan \u00f8get ministertilstedev\u00e6relse ikke for alvor l\u00f8se, siger forsker i klimadiplomati #dkpol @JakobDreyer\n\nhttps://t.co/rcWAqJJTYv"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1448961823475179548", "text": "Mens Covid-19 er under kontrol herhjemme, er det langt fra tilf\u00e6ldet alle andre steder. \nJeg er derfor utrolig glad for, at Danmark l\u00f8fter sin del af ansvaret, og kan hj\u00e6lpe i Rum\u00e6nien med medicinsk udstyr, som myndighederne har brug for i landet. #dkpol  https://t.co/FQpyhPG3Fs"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1432043605737279488", "text": "Notits til eftertanke !\n#dkpol \n@Venstre @KonservativeDK @radikale https://t.co/gi8dpy28J4"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1441320794336874503", "text": "Danmark har brug for et paradigmeskifte i flygtningepolitikken. Midlertidigt ophold, permanent ophold og statsborgerskab skal \u00e6ndres. 5000 kvoteflygtninge hvert \u00e5r og bye bye til Hjemrejsestyrelsen. #dkpol https://t.co/dLgrLkF8Tw"}
{"annotation": "Nadia", "id": "980097420376924161", "text": "@SEJR18 @FeldNanna @JoachimBOlsen Arvinger har IKKE betalt skat af de penge, de f\u00e5r ufortjent.\nStore nedarvede formuer skaber den st\u00f8rste udfordring i forhold til ulighed. \n#dkpol\n#arveafgift"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1436675658281803783", "text": "Jeg vil da hjertens gerne arbejde i netto n\u00e5r jeg er f\u00e6rdig p\u00e5 id\u00e9historie. Problemet er bare at netto ikke gider ans\u00e6tte mig. Hvor sv\u00e6rt er det at fatte, #dkpol?"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1447507430783561729", "text": "Noa Redington: Som lottomillion\u00e6r ville jeg uden at t\u00f8ve smide kroner efter fokusgrupper - https://t.co/WDFhsJ2rFd\n#dkpol https://t.co/BgObeTmiM5"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1432212639694921728", "text": "En national strategi for b\u00f8rn og unges mentale trivsel b\u00f8r etableres. B\u00f8rn har ret til det gode liv. Men presset i b\u00f8rnehaver, skoler og for\u00e6ldrenes stressede arbejdsliv er nok det grundl\u00e6ggende problem. #dkpol https://t.co/O94Y8ZNwqz"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1432619024349868037", "text": "Rapefugees welcome - Enhedslisten vil hente den afghanske voldt\u00e6gtsforbryder Jamil til Danmark #dkpol https://t.co/64umJKP442"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1067716161675001857", "text": "Luftfartskonferencen 2018 med fokus p\u00e5, hvad dansk national- og indenrigsluftfarts fremtid er. \u2066@DanskErhverv\u2069 mener, at den er en del af den danske infrastruktur og kollektive trafik #maas og egnsudvikling @dktrp #dkpol https://t.co/XndLSzE2HS"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1333483024693026818", "text": "Alt hvad der kom fra dyrl\u00e6ger blev overh\u00f8rt #dkpol #covid19dk #minkgate https://t.co/sETxWqAVdG"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1438489807001370638", "text": "Historier om splittelse. Forst\u00e5r journalister intet. Partiet blev n\u00e6sten halveret og det skyldes den politisk korrekte formands optr\u00e6den og beslutninger. #dkpol https://t.co/RZj5eZIr9r"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1446161374518726656", "text": "For those of you who want to find black wallpaper, you can visit my website below : \n\nhttps://t.co/5NolbBAvtC\n\nNewcastle #dkpol #ftlive Syrien Skipper St\u00e5le luksusf\u00e6lden pia kj\u00e6rsgaard"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1068061710047739904", "text": "Hvorfor er mennesker med #dkhandicap d\u00e5rligere uddannet end resten af befolkningen? \n\nEn del af svaret gives i dette fantastiske debat indl\u00e6g i @informeren: https://t.co/UwjaaPbJwS \n\n#uddpol #dkpol"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1311209292205297666", "text": "Jeg ville ikke kalde det en \"markant ny retning\". Ja, den er ny, men hvor markant er den? Det kan godt v\u00e6re, at i har tilbagef\u00f8rt nogle midler til udd., men i forhold til hvor meget den tidligere regering sparede, er det ikke ret meget. Og nu vil i jo selv spare. #uddpol #dkpol https://t.co/lkfi5KEzpg"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1068185713680805888", "text": "Vi kan blive den f\u00f8rste art der dokumenterer vores egen  udryddelse, frygter leder af FNs biodiversitetskonvention. Mon det afspejler sig i #fl19 eller er det bare bizz as usual #dkpol #dkgreen https://t.co/Lx9QvPcpmD"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1438966134020218885", "text": "\ud835\uddd6\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddd4\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb - N\u00e5h, @tv2newsdk &amp; @DRNyheder, @regeringDK og resten af #dkpol.. Hvad er jeres svar?..   https://t.co/asFI5ebKXh"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1438598515257716746", "text": "Endnu et konkret eksempel p\u00e5 at der er seri\u00f8st rod i virksomhedernes forsyningsk\u00e6der: IKEA mangler en femtedel af sine varer\u2026\n#dkbiz #dkpol  https://t.co/p8rFj47iTQ"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1437778690973257728", "text": "#Hjemmev\u00e6rnets hjemmeside er lige nu lagt ned. Kommer der et st\u00f8rre angreb p\u00e5 @forsvaretdk ? Hver dag er det offentlige under angreb og vi m\u00e5 Helle tiden blive bedre til at forsvare os. #dkpol @AtlantDK #cyber #hjv https://t.co/Iti3yP7sEk"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1435223127060062210", "text": "B\u00f8rn skal have r\u00e5stof til leg. Oplevelser og fokus p\u00e5 deres udvikling, giver de bedste betingelser. Herunder p\u00e6dfaglig ledelse der kan s\u00e6tte retning og sortere #bvhchat #hvb21 #dkpol https://t.co/JhRRVeHFUe"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1443272153223290885", "text": "\"I lyset af den senestes tid kriser, er der dermed ogs\u00e5 skabt et momentum for en reformdagsorden, som b\u00e5de De Gr\u00f8nne og FDP er bannerf\u00f8rere for.\"\n\nArtikel af Kia Davies [for abonnenter]: https://t.co/CkdPGyoxUq\u2026 \n\n#dkpol @KiaDavies https://t.co/SyGsxrYbKe"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1446013066089574402", "text": "https://t.co/DlK8PJH6Kq\nJa socialisme medf\u00f8rer altid lavere v\u00e6kst, d\u00e5rligere \u00f8konomi og mindre velstand til borgerne. Det er dog ikke en \u00e6ndring af Grundloven. Ingen hindre efterf\u00f8lgende flertal i at \u00e6ndre den lov #dkpol"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1442398000458964993", "text": "https://t.co/tkJTDnWAm9\n#dkpol https://t.co/tFxhGhpK4z"}
{"annotation": "Nadia", "id": "1311174026858057729", "text": "Endnu en trojansk hest: Normkritikken.\n\nMed p\u00e6ne idealer om seksualoplysning udenp\u00e5. Og venstreekstremistisk pseudovidenskab indeni.\n\n#dkpol https://t.co/aZhFRYggbk"}
