{"-1": [["#dkpol", 0.18935147360298274], ["#dkmedier", 0.05187131037281377], ["\u201d", 0.034436782560559126], ["\u201c", 0.02829332374613974], ["#dkgreen", 0.024520993773203378], ["danmark", 0.024015234162248468], ["siger", 0.02357610367761504], ["\ud83d\udeb4", 0.021617084071721342], ["\ufe0f", 0.018814331660192335], ["\u200d", 0.017715856846005816], ["@larsloekke", 0.017490327840627613], ["del", 0.017457458142823155], ["\u00e5r", 0.016661413727446384], ["s", 0.016627827013486376], ["@spolitik", 0.016128347343370153], ["k\u00e6re", 0.016114735990809356], ["vidste", 0.015981509792994782], ["larsclilleholt", 0.015722759751191955], ["\u2019", 0.015547634574651924], ["folketing", 0.01513195885020494], ["dage", 0.015033520606222442], ["@regeringdk", 0.014447714208214306], ["dk", 0.01440753049814818], ["uk", 0.014158341563334417], ["tak", 0.014025889971617325], ["eu", 0.013664850196928308], ["#fv19", 0.013220288737245579], ["folk", 0.01305190731553901], ["hele", 0.01303187492683946], ["@debattendr2", 0.012715890426424388]], "0": [["#svpol", 0.4610182878896115], ["#nopol", 0.45017666238590925], ["#creativeeu", 0.42490138273067163], ["#endl\u00f6snung", 0.42490138273067163], ["#norden", 0.38241124445760444], ["#uk", 0.31804997446724914], ["#dkpol", 0.3089288698661698], ["#eu", 0.26509253809253064], ["#dkmedier", 0.2039145652423358], ["#un", 0.17946428562744987], ["#news", 0.17659636600275666], ["#usa", 0.17659636600275666], ["#eupol", 0.17366681181747357], ["#venezuela", 0.1665685241286602], ["#us", 0.1650793574742688], ["danske", 0.12297025273304528], ["#israel", 0.09995179201063757], ["#freepalestine", 0.09350391126124273], ["no", 0.09142815729552917], ["vestager", 0.08973214281372494], ["@anderssamuelsen", 0.07951249361681229], ["eu", 0.06714843829327793], ["storfamilie", 0.053199836380016206], ["lignede", 0.053199836380016206], ["\u00e4r", 0.053199836380016206], ["grise", 0.053199836380016206], ["#cuba", 0.053199836380016206], ["europe", 0.053199836380016206], ["#nato", 0.053199836380016206], ["borgereforslag", 0.053199836380016206]], "1": [["@tv2newsdk", 0.4875767178375122], ["#us", 0.43877548998998644], ["#uk", 0.4226831734849774], ["@informeren", 0.410561733252577], ["@jyllandsposten", 0.408457136935164], ["#eu", 0.4026327011060022], ["@dr2deadline", 0.38197546590655274], ["@debattendr2", 0.3796202327147764], ["@politiken", 0.3762852243237885], ["@drnyheder", 0.37316099292492155], ["#eupol", 0.3692805284250674], ["#venezuela", 0.34434839122751865], ["#dkmedier", 0.32118411375166445], ["@anderssamuelsen", 0.2817887823233183], ["#dkpol", 0.22591737082049831], ["nyhedsd\u00e6kning", 0.11807491913344549], ["#syria", 0.11807491913344549], ["@tv2nyhederne", 0.10600225662060914], ["tv2", 0.09838525463643391], ["tr\u00e6t", 0.09522391318091984], ["bl\u00e5", 0.08601150449515672], ["blevet", 0.07753778227505059], ["s", 0.0701989979610324], ["bragte", 0.06284596055881037], ["tr\u00e5dl\u00f8st", 0.06284596055881037], ["nichemedie", 0.06284596055881037], ["betydelige", 0.06284596055881037], ["#handsoffvenezuela", 0.06284596055881037], ["journalistiske", 0.06284596055881037], ["#dksundpol", 0.06284596055881037]], "2": [["@andersbondo", 0.2771844635267952], ["#ok18", 0.27604756478888887], ["l\u00e6rerne", 0.2545461843912847], ["@fdvinther", 0.2057101631843257], ["@ftf_dk", 0.2057101631843257], ["@lo_danmark", 0.2057101631843257], ["@acakademikerne", 0.2057101631843257], ["@dennisfoa", 0.2028162939943206], ["strejke", 0.2028162939943206], ["@moegelbjerg", 0.1791864771357665], ["@piapiontek", 0.1791864771357665], ["#dkpol", 0.1566733469467233], ["solidaritetspagten", 0.12447889115273801], ["fagforbund", 0.09603113807772795], ["dlf", 0.09603113807772795], ["fagforening", 0.0933591683645535], ["l\u00f8sning", 0.08315533905803855], ["handler", 0.07174358595974469], ["gerne", 0.06971646305553399], ["#v\u00e6ktilliden", 0.06653137858293214], ["@p1morgen", 0.06653137858293214], ["overenskomst", 0.06653137858293214], ["medlemsdemokrati", 0.06653137858293214], ["ok18", 0.06653137858293214], ["l\u00e6rernes", 0.06653137858293214], ["g\u00e5", 0.06651361024167891], ["arnes", 0.0640207587184853], ["foa", 0.0640207587184853], ["dag", 0.06274768044500866], ["valgte", 0.060857751760181954]], "3": [["ulve", 0.33900195259457755], ["b\u00f8rn", 0.2054258266221779], ["@mortenddhansen", 0.20513613184864476], ["@schacks", 0.19686133372398837], ["#dkpol", 0.17750650564467726], ["turde", 0.15825539591380677], ["@drnyheder", 0.15400294946107873], ["ulven", 0.15385209888648357], ["@fiscker89", 0.15385209888648357], ["skoven", 0.15385209888648357], ["v\u00e6k", 0.12065229735021538], ["ubekendt", 0.10964099633819938], ["b\u00e6kken", 0.10964099633819938], ["legede", 0.10964099633819938], ["forskr\u00e6kket", 0.10964099633819938], ["bedstefor\u00e6ldre", 0.10964099633819938], ["erfaring", 0.10550359727587118], ["utrygge", 0.10550359727587118], ["ulv", 0.10550359727587118], ["angriber", 0.10029109091091208], ["overrasket", 0.10029109091091208], ["@gittekjp", 0.09843066686199418], ["k\u00e6rlighed", 0.09843066686199418], ["lege", 0.09685770074130787], ["etc", 0.09429326779966597], ["stole", 0.09054097412491784], ["forholde", 0.08978477032743087], ["l\u00e6re", 0.08978477032743087], ["venner", 0.08842220509656841], ["for\u00e6ldre", 0.08780358650660479]], "4": [["#dkpol", 0.5610695143454134], ["#dkmedier", 0.2549080267870353], ["#covid19dk", 0.07358708084185486], ["#dkgreen", 0.06379519172934249], ["\ufe0f", 0.048540516236857637], ["\ud83e\udd14", 0.046326667573984716], ["\ud83d\udc4f", 0.042055297959399954], ["\u2b50", 0.03917749149146479], ["#dkbiz", 0.03888758217706537], ["#covid19", 0.03800943010227792], ["#sundpol", 0.03624858877648684], ["\ud83c\udffd", 0.03424329998401676], ["@europabev", 0.03378616009091371], ["\ud83c\uddea", 0.03223043037394954], ["\ud83c\uddfa", 0.03130986470259092], ["\ud83d\ude44", 0.030256084217419557], ["\ud83d\ude4f", 0.029824644526370535], ["like", 0.029802369458863963], ["\ud83d\udc9a", 0.029438708571579965], ["\ud83d\ude02", 0.02887405406671821], ["#eudk", 0.026899707910188222], ["\ud83c\udffc", 0.025805616944537785], ["#fv19", 0.025581016576739845], ["#climateemergency", 0.025238632528716456], ["#dktele", 0.024835307882386633], ["\u2764", 0.024329938359778806], ["l\u00e6s", 0.024252410533749384], ["#dktech", 0.024177760974273328], ["#coronadk", 0.023902092435137204], ["@regeringdk", 0.021299857053519503]], "5": [["#dkpol", 0.29295631619261875], ["see", 0.07753061362697354], ["more", 0.07753061362697354], ["#dkmedier", 0.0668444925132109], ["#denmark", 0.04136451694886548], ["denmark", 0.04070349345046386], ["mette", 0.036438710094411124], ["r", 0.035992463053087745], ["islam", 0.03579297756580261], ["overv\u00e5gning", 0.03170065263933882], ["d\u00f8r", 0.03170065263933882], ["eu", 0.030953932746686875], ["danmark", 0.030719921169305428], ["#dkbiz", 0.0289701269064291], ["frederiksen", 0.02694492584304417], ["udl\u00f8ser", 0.026602107717929785], ["ghettoplan", 0.025861930859134463], ["kritiserer", 0.025861930859134463], ["strid", 0.025861930859134463], ["@ditoverblik", 0.025861930859134463], ["#eudk", 0.02519252233098245], ["frygter", 0.024818710169319292], ["ulovlig", 0.024422096070278315], ["\u2026", 0.02395752152813028], ["bank", 0.023035312620708796], ["g\u00e5r", 0.02272995014178754], ["danske", 0.022674617785252777], ["kritik", 0.02246118684545783], ["tv", 0.021595477831852648], ["staten", 0.021595477831852648]], "6": [["#dkpol", 0.23820576337558821], ["plads", 0.1674472304857393], ["ejendom", 0.1588628397095928], ["spejlbillede", 0.12978266777868672], ["@leo_rasmussen", 0.12978266777868672], ["indad", 0.126171595739543], ["tillader", 0.126171595739543], ["lovgivning", 0.1210820755540849], ["lovforslag", 0.11914712978219462], ["vedtaget", 0.11467003843568334], ["reglerne", 0.11467003843568334], ["kigge", 0.11467003843568334], ["gang", 0.1135398237915642], ["jorden", 0.11238148332948307], ["befolkningen", 0.10661329509460725], ["sikkert", 0.10477308412148748], ["politikerne", 0.1026761709248787], ["t\u00e6nker", 0.09758665073942058], ["bedere", 0.08991479197609656], ["rovdyr", 0.08991479197609656], ["mennesker", 0.08766047103075285], ["civilisation", 0.08652177851912447], ["dk", 0.08491802494445497], ["st\u00f8rrelse", 0.08411439715969533], ["\u00f8jeblik", 0.08411439715969533], ["@schacks", 0.08072138370272326], ["\u00e5r", 0.08034743371493543], ["lys", 0.0794314198547964], ["\u00e5rsagen", 0.07831400234329414], ["idag", 0.07152797542934997]], "7": [["\u2026", 0.35730136176720817], ["sagens", 0.24985278619299028], ["prokurator", 0.24985278619299028], ["hovedbestyrelses", 0.24985278619299028], ["trick", 0.24985278619299028], ["kongemordet", 0.24985278619299028], ["kerne", 0.24985278619299028], ["uv\u00e6rdig", 0.24761903621140322], ["afsk\u00e6rer", 0.24555090675595048], ["#ftvalg19", 0.24013259937620288], ["l\u00f8kkes", 0.23853748085043686], ["foreg\u00e5et", 0.23853748085043686], ["muligheder", 0.2282753939632187], ["medlemmer", 0.22248080703917467], ["bruger", 0.21556444897672122], ["m\u00e5de", 0.21359372617075045], ["lars", 0.21116550169662124], ["#dkpol", 0.17653078278066844], ["#dkmedier", 0.16992880436861316], ["\u00e6gteskab", 0.046751955630621365], ["s", 0.04456820103107406], ["selskaber", 0.04352801525592395], ["video", 0.04352801525592395], ["bl", 0.037537995310311684], ["@dr2deadline", 0.035927408162786875], ["@politiken", 0.03539220197774135], ["a", 0.03482195861917236], ["penge", 0.03385619413183169], ["@larsloekke", 0.03125333000189949], ["\u2019", 0.030560141261618157]], "8": [["trump", 0.24585978714982096], ["#dkpol", 0.17828134899822207], ["pr\u00e6sident", 0.1742572519487509], ["danmark", 0.14955919867812162], ["usa", 0.14607438116944582], ["midten", 0.14580233186807975], ["befolkning", 0.1296682844461245], ["g\u00e5r", 0.11066021655667753], ["allierede", 0.09345572204504682], ["@espersendf", 0.08812351302870036], ["h\u00f8jrefl\u00f8jspartier", 0.08055286306868835], ["\ud83c\uddf8", 0.07815050755760876], ["brede", 0.07815050755760876], ["overveje", 0.07716693314711705], ["slemt", 0.07716693314711705], ["fornuft", 0.07628709585561118], ["donald", 0.07549118621215126], ["alvor", 0.07549118621215126], ["\ud83c\uddfa", 0.07137864771446614], ["bes\u00f8g", 0.07092714691053899], ["dk", 0.07061728587934843], ["vigtigste", 0.07049881042296029], ["t\u00e6nker", 0.06492194718642036], ["godag", 0.06475586137600445], ["\ud83c\uddf0", 0.06471052499030938], ["\ud83c\udde9", 0.06430309146906152], ["mon", 0.060656179973343195], ["pr\u00e6sidenten", 0.060414647301516265], ["#dkforsvar", 0.057215321891708394], ["jamen", 0.05661838965911345]], "9": [["#dkpol", 0.1768048989029987], ["b\u00f8rn", 0.09297980558372823], ["#uddpol", 0.05943165351609241], ["bedre", 0.0404544951000264], ["\u00e5r", 0.039757839871365566], ["unge", 0.0393473158788068], ["\u201d", 0.03337521485353224], ["#skolechat", 0.03190414665397102], ["boliger", 0.03190414665397102], ["p\u00e6dagoger", 0.030553109460566687], ["undervisning", 0.030553109460566687], ["voksne", 0.029675637004153675], ["byer", 0.02942778425447567], ["nye", 0.029424560317305334], ["siger", 0.028561666739111657], ["#dkmedier", 0.027929053369709952], ["b\u00f8rnene", 0.027488591962659813], ["minimumsnormeringer", 0.026490416371812518], ["#sundpol", 0.02647723006282517], ["vigtigt", 0.02530690237724279], ["studerende", 0.025223815075264864], ["for\u00e6ldre", 0.024667228316236797], ["tid", 0.024397425067932955], ["ansatte", 0.024061468850396738], ["#fv19", 0.02335658035267551], ["folkeskolen", 0.023043968830567203], ["hele", 0.023023705451849313], ["\u201c", 0.022850948141650555], ["stedet", 0.02200697001245081], ["almene", 0.021823649614690493]], "10": [["#dkpol", 0.3083165871219506], ["#dkmedier", 0.05335479071084605], ["h\u00e5ndtryk", 0.0490309867027135], ["@spolitik", 0.04071994177422022], ["f\u00e6rre", 0.03960600021426118], ["#fv19", 0.03824544099370196], ["df", 0.03824544099370196], ["\u2026", 0.03824544099370196], ["minister", 0.03698678005761005], ["stop", 0.03479280289260462], ["svindles", 0.03397377612169346], ["#h\u00e5ndtryk", 0.03397377612169346], ["#gaab", 0.03397377612169346], ["k\u00e6re", 0.03315121056208365], ["\ud83e\udd14", 0.032322110892254396], ["kn\u00e6fald", 0.032295269143272895], ["@venstredk", 0.03054570297064141], ["snakker", 0.03036387813045104], ["\ud83d\ude21", 0.0294185920216281], ["\ud83e\udd26", 0.02868537115203048], ["tr\u00e6t", 0.028473305912805162], ["samarbejde", 0.02728084536399015], ["mia", 0.027006864173609913], ["\u2018", 0.027006864173609913], ["d", 0.026753980139208617], ["vist", 0.026407779101997802], ["\u2642", 0.02619571386277248], ["\ud83d\ude02", 0.025901259891174387], ["forst\u00e5r", 0.02580869403038568], ["selvf\u00f8lgelig", 0.02580869403038568]], "11": [["#dkpol", 0.16843543623303425], ["#arbejde", 0.07295049405475104], ["m\u00f8bler", 0.05947734000345322], ["sir", 0.05707813818032799], ["@spolitik", 0.05499601603530038], ["formand", 0.049127045004581864], ["danske", 0.048887951807701065], ["#dktrp", 0.047554836923321485], ["frederiksen", 0.0464760111434756], ["#bring", 0.04588470059039368], ["m\u00f8d", 0.044608005002589914], ["tid", 0.043164675120189074], ["virkelighed", 0.042124502985125024], ["mette", 0.04190092304741949], ["#1maj", 0.04153190804744224], ["m\u00f8de", 0.03793310531275439], ["haft", 0.03630119060805623], ["#dkmedier", 0.036030269170859795], ["dage", 0.035243153521761855], ["stop", 0.035243153521761855], ["overg\u00e5et", 0.0317894013051584], ["omg\u00e5", 0.0317894013051584], ["udmeldingen", 0.0317894013051584], ["#fairtransport", 0.0317894013051584], ["sammenhold", 0.0317894013051584], ["#ok18-forhandlingerne", 0.0317894013051584], ["holstebro", 0.0317894013051584], ["forhandlingsvilje", 0.0317894013051584], ["ukrainer", 0.0317894013051584], ["s\u00e5dant", 0.0317894013051584]], "12": [["#dkpol", 0.20140262038058718], ["#dkmedier", 0.04853356075967322], ["danmark", 0.041376857218580754], ["\u201d", 0.03656370326988748], ["l\u00f8kke", 0.03371558928965455], ["@spolitik", 0.03220905942374967], ["venstre", 0.03211008503776624], ["parti", 0.031225585267462667], ["s", 0.030439331582843163], ["\u201c", 0.029781833241036282], ["mette", 0.026073500523118086], ["\u00e5r", 0.02495521333056474], ["valg", 0.024866066237118987], ["stemme", 0.02468914693086164], ["politik", 0.02440897783679808], ["trump", 0.023913019421045373], ["\u2019", 0.021346427456945753], ["st\u00f8jberg", 0.021067603148871426], ["stemmer", 0.02080306073351095], ["frederiksen", 0.020414414251455168], ["eu", 0.020324873839041784], ["tak", 0.019970345204456175], ["lars", 0.019666702562171783], ["#fv19", 0.019663640422536214], ["@danskdf1995", 0.01908673231834018], ["g\u00e5r", 0.018656085350293238], ["#skolevalg", 0.018637105214743925], ["regering", 0.018181573673654933], ["partiet", 0.018078670929922394], ["#brexit", 0.017621967931588916]], "13": [["#dkmedier", 0.15499566701500775], ["#dkpol", 0.1485577862668125], ["#sundpol", 0.12594736936702972], ["#dksocial", 0.09305169340618089], ["@dksundhed", 0.09065629007068371], ["@tv2newsdk", 0.08963531580447194], ["@heunicke", 0.08301413388396187], ["#dkbiz", 0.08188889205550626], ["@drnyheder", 0.08003486615931821], ["@tv2politik", 0.07936286018728432], ["@jyllandsposten", 0.075090099921414], ["@finansdk", 0.07445853719143473], ["@taagf2019", 0.07445853719143473], ["@polsundhed", 0.07445853719143473], ["@yngrelaeger", 0.07307731327632902], ["@sygeplejeraadet", 0.07307731327632902], ["#b34", 0.07190950509581948], ["@finansmin", 0.0708979036365428], ["@beskaeft_min", 0.0708979036365428], ["@nwammen", 0.06920742218719272], ["@pensiondanmark", 0.06920742218719272], ["@foa_dk", 0.06920742218719272], ["@politiken", 0.069175667501949], ["@regionerne", 0.06848537537049329], ["@ekstrabladet", 0.06665839009157747], ["@kommunerne", 0.06665839009157747], ["@jeppekofod", 0.06613571682273695], ["#dksund", 0.0651875111942975], ["#danmark", 0.0651875111942975], ["@skaarup_df", 0.06434489274649276]], "14": [["#dkpol", 0.17451376900804688], ["#dkgreen", 0.11473598784154732], ["#dkbiz", 0.04737436364532425], ["co2", 0.04030459541158125], ["danmark", 0.03415151228965104], ["\u2066", 0.027392296799034092], ["danske", 0.025614075064112358], ["elbiler", 0.022553756170588274], ["\u2019", 0.021824644156202666], ["#dk\u00f8ko", 0.021819385754421678], ["gr\u00f8nne", 0.021741407685681977], ["nye", 0.021466758537861456], ["gr\u00f8n", 0.021449453493419576], ["\u2069", 0.021144266330134505], ["giver", 0.0201058614646831], ["\u201c", 0.0187548345134727], ["\u201d", 0.018261726021152894], ["omstilling", 0.017860856691819613], ["@regeringdk", 0.017526492452785286], ["#sundpol", 0.016617894278912394], ["gang", 0.016274600134729193], ["skabe", 0.016247232660897164], ["gr\u00f8nt", 0.01623714244710874], ["dk", 0.01622933527110916], ["#dkmedier", 0.0161807091814365], ["tak", 0.015799437027346427], ["lagring", 0.01534723421282624], ["klimaet", 0.0152425004453876], ["mia", 0.015167169213573138], ["samtidig", 0.015094792920616355]], "15": [["#dkpol", 0.18692926663634615], ["regeringen", 0.09095561373208612], ["df", 0.0660389364108745], ["flygtninge", 0.056765798703676165], ["danmark", 0.05645299934343597], ["\u201d", 0.05504674916346963], ["overfor", 0.04960663347505947], ["\u201c", 0.04946649545261854], ["folketinget", 0.046935326597145416], ["opn\u00e5r", 0.04560853594551031], ["mette", 0.04185139476958566], ["#dkmedier", 0.040306201824233695], ["tr\u00e6kke", 0.04015851462192456], ["\u00e5r", 0.03783104148516463], ["s", 0.0377547802272692], ["partier", 0.03629675983929041], ["irakkommissionen", 0.034852932302373706], ["dansk", 0.03348111581566853], ["afvist", 0.03318625276604131], ["siger", 0.03140507931965364], ["behov", 0.02993699485159395], ["is\u00e6r", 0.029599015490585703], ["@spolitik", 0.02929653809287869], ["flertal", 0.02887279416914594], ["respekt", 0.028743830891944263], ["frederiksen", 0.027852644976054525], ["bl\u00e5", 0.027755485493117946], ["sidste", 0.027660917241053545], ["bruger", 0.02739146367020985], ["regering", 0.02706135578699704]], "16": [["#dkpol", 0.1887049634602665], ["danmark", 0.046094257009535726], ["b\u00f8rn", 0.0329719506464235], ["penge", 0.028952828627010957], ["danske", 0.027836621319424736], ["regeringen", 0.026187416247873352], ["flygtninge", 0.024345275859578477], ["\u201d", 0.021792021428308522], ["mennesker", 0.021241700475163713], ["\u201c", 0.020981677494943823], ["#dkmedier", 0.020515503756248107], ["samfund", 0.02028750219053692], ["dansk", 0.019881860538176584], ["staten", 0.01963837712676664], ["hele", 0.019328276827617064], ["leve", 0.018247165394284826], ["velf\u00e6rd", 0.017068751240934616], ["offentlige", 0.01648184889600687], ["\u00e5r", 0.01647429443429771], ["folk", 0.016131656620106415], ["osv", 0.015999238303804064], ["land", 0.015933756269808225], ["dag", 0.0158068170205411], ["arbejde", 0.015647095163369006], ["\u00e6ldre", 0.015623626332887542], ["ca", 0.01510653999385496], ["st\u00f8rre", 0.014754547047663213], ["@spolitik", 0.014497467961263086], ["nye", 0.01440936002436127], ["#dkgreen", 0.01426212112713775]], "17": [["#dkpol", 0.21007814556002058], ["@igenerationer", 0.11127310472970768], ["@larshnielsen2", 0.11127310472970768], ["@dorssekretariat", 0.10880288091442124], ["lavere", 0.09911134507655518], ["virksomheder", 0.09240135463112732], ["@spolitik", 0.0914570893969571], ["#dkmedier", 0.08987624339299344], ["fremmer", 0.07929754716711099], ["vaccinen", 0.07630518474564853], ["index", 0.07630518474564853], ["anbefaler", 0.07630518474564853], ["indenfor", 0.07005206400478355], ["\u00f8del\u00e6gge", 0.06671638043472408], ["h\u00f8j", 0.06607423005103678], ["omr\u00e5der", 0.06607423005103678], ["markant", 0.06548350896119519], ["h\u00f8jere", 0.06350370094204627], ["sidder", 0.06194422423601522], ["m\u00e6nd", 0.06036803161388932], ["st\u00e5", 0.06036803161388932], ["mening", 0.059562132780199346], ["\u00f8nsker", 0.05817429343331418], ["giver", 0.053605738389725814], ["@venstredk", 0.05145429301143101], ["danmark", 0.04405833712596571], ["vanviddet", 0.04220651225720843], ["iv\u00e6rks\u00e6tterskatten", 0.04220651225720843], ["heteroseksuelle", 0.04220651225720843], ["accepterer", 0.04220651225720843]], "18": [["#dkpol", 0.19001577313196952], ["#sundpol", 0.11634673010003393], ["b\u00f8rn", 0.056354974831320986], ["#dksocial", 0.044632352941918155], ["sundhedsv\u00e6senet", 0.04087886746920917], ["tak", 0.03829031719641784], ["brug", 0.034508473077217154], ["regioner", 0.031745887949836515], ["#dkbiz", 0.030549635117606496], ["@heunicke", 0.03033739112038473], ["danske", 0.029888603094837395], ["udsatte", 0.029199191049435122], ["h\u00e5rdt", 0.02760850472805982], ["@astridkrag", 0.027110602015439477], ["ressourcer", 0.02667929906768585], ["#arbejde", 0.026547445080217322], ["\u201d", 0.02632322743427545], ["@etiskraad", 0.025973308683678538], ["offentlige", 0.025281159266987277], ["psykiatrien", 0.024925595226034703], ["\u00ad", 0.024925595226034703], ["@spolitik", 0.024016348087766832], ["arbejde", 0.02400074817981594], ["patienter", 0.023877881768390872], ["frem", 0.023773990238364875], ["@regionerne", 0.0233593528395481], ["bedre", 0.022790498020121456], ["mennesker", 0.02255690415197021], ["kommuner", 0.02239115271179252], ["#dksund", 0.02223449994224101]], "19": [["#dkpol", 0.26676229339963686], ["#dkmedier", 0.09692017734749621], ["@spolitik", 0.050920475054599054], ["@regeringdk", 0.049882385820190896], ["tak", 0.04842598939546962], ["@venstredk", 0.048249527356739805], ["@radikale", 0.039273860609665714], ["@sfpolitik", 0.038237215328916364], ["#dkbiz", 0.037986953602738086], ["@enhedslisten", 0.03620352840716189], ["#dkpolitik", 0.0337320003871857], ["@danskdf1995", 0.03176306340606135], ["#dkgreen", 0.03163822095020073], ["tillykke", 0.03128499436002248], ["\ud83d\udc4d", 0.029296486309030298], ["@larsloekke", 0.026157090637402902], ["#dkfinans", 0.02587939076412251], ["#fv19", 0.024164766524048364], ["retf\u00e6rdigt", 0.02398115980372128], ["\ud83c\udde9", 0.023314042570908657], ["@alternativet_", 0.02324279971542797], ["valg", 0.02317319477270613], ["\ufe0f", 0.02292657600806598], ["\u201d", 0.02266035619218522], ["\u2026", 0.02114417070854232], ["forf\u00f8lger", 0.020861170744972818], ["liberallisterne", 0.020861170744972818], ["samfund", 0.020456617889828905], ["aften", 0.020383510077631596], ["socialisterne", 0.020239020934307204]], "20": [["#dkpol", 0.18087845486208262], ["#dkmedier", 0.04643036806250316], ["\u201d", 0.03453217632735355], ["\u201c", 0.03068287720336387], ["\u00e5r", 0.023039036182207043], ["folk", 0.018841663108496484], ["danmark", 0.017906132815142035], ["@spolitik", 0.017345940670468667], ["siger", 0.017266199877901955], ["s", 0.016179973002016266], ["politikere", 0.015751706804551437], ["g\u00e5r", 0.015015432637156323], ["ret", 0.01488499685598167], ["set", 0.014858291614619105], ["blevet", 0.01457935638191813], ["forst\u00e5r", 0.01413517555473433], ["dk", 0.01352756646119092], ["mennesker", 0.013498960757051879], ["dansk", 0.012743712048615286], ["df", 0.012567997946220716], ["mon", 0.012103541877970818], ["mener", 0.01184301719892214], ["politik", 0.011736845409303217], ["vel", 0.011733441932884099], ["danske", 0.011454437658763634], ["gang", 0.01130441323659595], ["faktisk", 0.011190338685764823], ["hele", 0.011012338220520607], ["\u2019", 0.010948527579897192], ["ik", 0.010918346457476445]], "21": [["#dkpol", 0.2097870501137038], ["#dkmedier", 0.09412802895134088], ["\u201d", 0.03669657548385611], ["\u201c", 0.033591003372609625], ["@larsloekke", 0.02946730305784137], ["\ufe0f", 0.028148443806531875], ["@spolitik", 0.022077794021205965], ["s", 0.021886079260154682], ["g\u00e5r", 0.020884329275813972], ["\u2764", 0.02017714430371405], ["@danskdf1995", 0.020127779250325842], ["gang", 0.01952365272063385], ["tak", 0.018953628301145845], ["\u2019", 0.01890900887984185], ["dag", 0.017590905618337132], ["#fv19", 0.01722695840182261], ["hele", 0.016038028616109368], ["@regeringdk", 0.0158048617262274], ["\u2069", 0.01570245021830874], ["danmark", 0.01554449622184442], ["\u2066", 0.015499009388486147], ["@radikale", 0.013480598813257876], ["politisk", 0.012886465483083835], ["kim", 0.01272640236119562], ["kl", 0.012582725236644766], ["langt", 0.012513619446700382], ["@drnyheder", 0.012409721020023887], ["twitter", 0.012115176351987753], ["dr", 0.0119714992274369], ["aften", 0.011840332289395798]], "22": [["#dkpol", 0.4176768999284237], ["#dkmedier", 0.07458438112000375], ["@larsloekke", 0.05465594313729313], ["@venstredk", 0.0300232106829857], ["\u2019", 0.028293719302024463], ["the", 0.02811200798462222], ["\ud83d\ude33", 0.027396688031470825], ["#covid19dk", 0.026913858658140603], ["\u2026", 0.02673155033665063], ["\ud83d\ude02", 0.026401108766267226], ["\u2069", 0.023985210965938763], ["mette", 0.0237171253421518], ["\u2066", 0.023674458748638876], ["@regeringdk", 0.022721546076948197], ["tak", 0.02205815402128568], ["#dkgreen", 0.02041598755414867], ["kender", 0.020196728584089697], ["#fv19", 0.020048662752487973], ["\ud83d\udc47", 0.019569062879622016], ["sp\u00e6ndende", 0.0193917710802112], ["snart", 0.01930782055434692], ["vist", 0.01922671636373524], ["@sorenpape", 0.019072317987808035], ["\ufe0f", 0.019021379329180098], ["vej", 0.01885793483304802], ["hedder", 0.01791104933975818], ["#eupol", 0.017865246191749673], ["set", 0.0177766307092608], ["mon", 0.01737697978901399], ["danmark", 0.017138482336559867]]}